{"label": 1, "text": ["s\u00e9n\u00e9gal", ":", "officiellement", "r\u00e9\u00e9lu", ",", "macky", "sall", "\u00ab", "tend", "la", "main", "\u00bb", "\u00e0", "l\u2019", "opposition"]}
{"label": 1, "text": ["football", ":", "apr\u00e8s", "le", "mondial", "russe", ",", "les", "\u00ab", "supporters", "\u00bb", "africains", "menac\u00e9s", "d\u2019", "expulsion"]}
{"label": 1, "text": ["une", "fuite", "de", "donn\u00e9es", "donne", "un", "aper\u00e7u", "de", "la", "surveillance", "chinoise"]}
{"label": 1, "text": ["plus", "de", "76", "000", "clandestins", "arr\u00eat\u00e9s", "par", "les", "etats-unis", "\u00e0", "la", "fronti\u00e8re", "mexicaine", "en", "un", "mois"]}
{"label": 1, "text": ["s\u00e9rie", "d\u2019", "explosions", "\u00e0", "jalalabad", ",", "en", "afghanistan"]}
{"label": 1, "text": ["a", "chicago", ",", "la", "future", "biblioth\u00e8que", "obama", "fait", "d\u00e9bat"]}
{"label": 1, "text": ["les", "enqu\u00eates", "des", "d\u00e9mocrates", "du", "congr\u00e8s", "exasp\u00e8rent", "donald", "trump"]}
{"label": 1, "text": ["symbole", "concret", "du", "brexit", ",", "l\u2019", "autorit\u00e9", "bancaire", "europ\u00e9enne", "s\u2019", "installe", "\u00e0", "paris"]}
{"label": 1, "text": ["en", "europe", ",", "les", "investissements", "chinois", "reculent", ",", "la", "d\u00e9fiance", "monte"]}
{"label": 1, "text": ["en", "cor\u00e9e", "du", "nord", ",", "les", "plus", "mauvaises", "r\u00e9coltes", "agricoles", "depuis", "plus", "de", "dix", "ans"]}
{"label": 1, "text": ["le", "japon", "cherche", "le", "nom", "de", "sa", "future", "\u00e8re", "imp\u00e9riale"]}
{"label": 1, "text": ["d\u00e9mographie", ",", "\u00e9conomie", ",", "g\u00e9opolitique", ":", "les", "cinquante", "nuances", "de", "l\u2019", "expression", "\u00ab", "p\u00e9ril", "jaune", "\u00bb"]}
{"label": 1, "text": ["l\u2019", "ancien", "maire", "de", "new", "york", "michael", "bloomberg", "renonce", "\u00e0", "la", "pr\u00e9sidentielle", "2020"]}
{"label": 1, "text": ["les", "pays", "nordiques", "oppos\u00e9s", "au", "retour", "des", "djihadistes"]}
{"label": 1, "text": ["le", "wwf", "accus\u00e9", "de", "financer", "des", "factions", "paramilitaires", "violentes", "en", "asie", "et", "en", "afrique"]}
{"label": 1, "text": ["enqu\u00eate", "antiterroriste", "\u00e0", "londres", "apr\u00e8s", "la", "d\u00e9couverte", "de", "trois", "engins", "explosifs", "dans", "des", "enveloppes", "de", "taille", "a4"]}
{"label": 1, "text": ["au", "canada", ",", "justin", "trudeau", "vit", "une", "crise", "politique", "sans", "pr\u00e9c\u00e9dent"]}
{"label": 5, "text": ["stefanie", "stantcheva", ":", "\u00ab", "plus", "l\u2019", "impression", "d\u2019", "ascension", "sociale", "est", "faible", ",", "plus", "la", "demande", "de", "redistribution", "fiscale", "est", "forte", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "il", "faut", "aller", "au", "bout", "de", "la", "suppression", "de", "l\u2019", "isf", "et", "supprimer", "l\u2019", "imp\u00f4t", "sur", "la", "fortune", "immobili\u00e8re", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["fiscalit\u00e9", ",", "pouvoir", "d\u2019", "achat", ":", "le", "casse-t\u00eate", "de", "macron"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "supprimer", "la", "taxe", "d\u2019", "habitation", ",", "un", "cadeau", "aux", "20", "%", "les", "plus", "ais\u00e9s", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["sans", "logis", ":", "\u00ab", "agissons", "pour", "que", "cesse", "l\u2019", "intol\u00e9rable", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["elections", "europ\u00e9ennes", "2019", ":", "la", "liste", "du", "parti", "les", "r\u00e9publicains", "attendue", "avec", "inqui\u00e9tude"]}
{"label": 5, "text": ["en", "europe", ",", "un", "accueil", "positif", "mais", "prudent", "\u00e0", "la", "tribune", "d\u2019", "emmanuel", "macron"]}
{"label": 5, "text": ["charles", "de", "courson", ",", "en", "r\u00e9sistance", "parlementaire"]}
{"label": 5, "text": ["d\u00e9bat", "national", ":", "\u00ab", "gr\u00e2ce", "\u00e0", "l\u2019", "\u00e9conomie", "sociale", "et", "solidaire", ",", "nous", "disposons", "en", "france", "d\u2019", "un", "tr\u00e9sor", "de", "solutions", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["christophe", "castaner", "accuse", "un", "d\u00e9put\u00e9", "lfi", "\u00ab", "matraqu\u00e9", "\u00bb", "d\u2019", "avoir", "\u00ab", "provoqu\u00e9", "\u00bb", "la", "police"]}
{"label": 5, "text": ["pma", "pour", "toutes", ":", "les", "associations", "lgbt", "redoutent", "un", "\u00e9ni\u00e8me", "report"]}
{"label": 5, "text": ["en", "nouvelle-cal\u00e9donie", ",", "l\u2019", "inqui\u00e9tude", "des", "loyalistes", "avant", "les", "\u00e9lections", "provinciales"]}
{"label": 5, "text": ["laurent", "berger", "et", "nicolas", "hulot", "esquissent", "un", "projet", "de", "soci\u00e9t\u00e9", "alternatif"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "la", "recomposition", "provoqu\u00e9e", "par", "l\u2019", "\u00e9lection", "d\u2019", "emmanuel", "macron", "est", "en", "marche", "!", "jusqu\u2019", "o\u00f9", "ira", "-", "t", "-", "elle", "?", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "migrants", "contre", "retrait\u00e9s", "\u00bb", ":", "le", "th\u00e9\u00e2tre", "des", "intox", "de", "marine", "le", "pen", "et", "ses", "cadres"]}
{"label": 5, "text": ["jean-pierre", "raffarin", "soutient", "lrm", "aux", "europ\u00e9ennes", "et", "s\u2019", "\u00e9loigne", "de", "plus", "en", "plus", "de", "lr"]}
{"label": 5, "text": ["hulot", "et", "berger", "proposent", "un", "\u00ab", "pacte", "\u00bb", "pour", "\u00ab", "lutter", "contre", "le", "d\u00e9r\u00e8glement", "climatique", "et", "am\u00e9liorer", "le", "quotidien", "des", "citoyens", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["nicolas", "hulot", "et", "laurent", "berger", ":", "\u00ab", "66", "propositions", "pour", "un", "pacte", "social", "et", "\u00e9cologique", "\u00bb"]}
{"label": 3, "text": ["une", "camionnette", "fonce", "dans", "la", "foule", "durant", "le", "carnaval", "\u00e0", "basse-terre", ",", "en", "guadeloupe"]}
{"label": 3, "text": ["a", "cond\u00e9-sur-sarthe", ",", "agression", "terroriste", "dans", "l\u2019", "une", "des", "prisons", "les", "plus", "s\u00e9curis\u00e9es", "de", "france"]}
{"label": 3, "text": ["agir", "sur", "les", "impay\u00e9s", "de", "pensions", "alimentaires", "pour", "am\u00e9liorer", "la", "situation", "des", "m\u00e8res", "c\u00e9libataires"]}
{"label": 3, "text": ["les", "carences", "de", "la", "lutte", "contre", "la", "d\u00e9linquance", "\u00e9conomique", "et", "financi\u00e8re"]}
{"label": 3, "text": ["d\u00e9pendance", ":", "savoir", "anticiper", "pour", "soi-m\u00eame"]}
{"label": 3, "text": ["\u00ab", "le", "financement", "de", "la", "recherche", "fondamentale", "ne", "doit", "pas", "\u00eatre", "une", "loterie", "\u00bb"]}
{"label": 3, "text": ["le", "couple", "terroriste", "de", "cond\u00e9-sur-sarthe", ":", "un", "homme", "\u00ab", "manipulateur", "\u00bb", "et", "sa", "femme", "rencontr\u00e9e", "en", "prison"]}
{"label": 3, "text": ["la", "ville", "de", "paris", "perd", "une", "bataille", "dans", "sa", "guerre", "contre", "airbnb"]}
{"label": 3, "text": ["le", "village", "de", "laguiole", "fait", "annuler", "vingt", "marques", "qui", "usurpaient", "son", "nom"]}
{"label": 3, "text": ["sida", ":", "le", "\u00ab", "patient", "de", "londres", "\u00bb", ",", "deuxi\u00e8me", "homme", "au", "monde", "\u00e0", "\u00eatre", "en", "r\u00e9mission", "prolong\u00e9e"]}
{"label": 3, "text": ["climat", ":", "\u00ab", "la", "mobilisation", "mondiale", "du", "15", "mars", ",", "lanc\u00e9e", "par", "la", "jeunesse", ",", "doit", "nous", "interpeller", "et", "nous", "faire", "r\u00e9agir", "\u00bb"]}
{"label": 3, "text": ["levothyrox", ":", "les", "4", "113", "plaignants", "qui", "poursuivaient", "le", "laboratoire", "merck", "ont", "\u00e9t\u00e9", "d\u00e9bout\u00e9s"]}
{"label": 3, "text": ["\u00ab", "l\u2019", "adh\u00e9sion", "de", "l\u2019", "acad\u00e9mie", "fran\u00e7aise", "\u00e0", "la", "f\u00e9minisation", "des", "noms", "n\u2019", "est", "pas", "une", "reddition", "anecdotique", "\u00bb"]}
{"label": 3, "text": ["prison", "de", "cond\u00e9-sur-sarthe", ":", "le", "d\u00e9tenu", "qui", "a", "bless\u00e9", "deux", "surveillants", "ma\u00eetris\u00e9", "par", "le", "raid", ",", "sa", "femme", "tu\u00e9e"]}
{"label": 3, "text": ["avant", "la", "suspension", "de", "son", "proc\u00e8s", ",", "mehdi", "nemmouche", "affirme", "avoir", "\u00e9t\u00e9", "\u00ab", "pi\u00e9g\u00e9", "\u00bb"]}
{"label": 8, "text": ["ligue", "des", "champions", "2019", ":", "un", "ajax", "d\u2019", "amsterdam", "h\u00e9ro\u00efque", "\u00e9limine", "le", "real", "madrid"]}
{"label": 8, "text": ["au", "nanga", "parbat", ",", "les", "recherches", "pour", "retrouver", "deux", "alpinistes", "europ\u00e9ens", "restent", "vaines"]}
{"label": 8, "text": ["en", "su\u00e8de", ",", "un", "adolescent", "condamn\u00e9", "pour", "insultes", "racistes", "lors", "de", "la", "coupe", "de", "monde", "2018"]}
{"label": 8, "text": ["football", ":", "le", "s\u00e9lectionneur", "allemand", "\u00e9carte", "plusieurs", "ex-champions", "du", "monde"]}
{"label": 8, "text": ["\u00ab", "football", "leaks", "\u00bb", ":", "la", "justice", "hongroise", "ordonne", "l\u2019", "extradition", "du", "hackeur", "rui", "pinto"]}
{"label": 8, "text": ["la", "m\u00e8re", "de", "samuel", "kalu", ",", "attaquant", "des", "girondins", "de", "bordeaux", ",", "kidnapp\u00e9e", "au", "nigeria"]}
{"label": 8, "text": ["football", ":", "promenade", "de", "sant\u00e9", "des", "bleues", "face", "aux", "uruguayennes"]}
{"label": 8, "text": ["rugby", ":", "les", "bleus", "vainqueurs", "des", "ecossais", "r\u00e9align\u00e9s", "face", "\u00e0", "l\u2019", "irlande"]}
{"label": 8, "text": ["malek", "boutih", ",", "supporteur", "historique", "devenu", "salari\u00e9", "du", "psg"]}
{"label": 8, "text": ["l\u2019", "irritant", ",", "mais", "indispensable", ",", "marco", "verratti"]}
{"label": 8, "text": ["\u00ab", "les", "fant\u00f4mes", "qui", "hantent", "le", "football", "fran\u00e7ais", "sont", "tenaces", ",", "tapie", "n\u2019", "en", "est", "pas", "le", "moindre", "\u00bb"]}
{"label": 8, "text": ["dopage", ":", "un", "coureur", "de", "l\u2019", "\u00e9quipe", "fran\u00e7aise", "groupama", "-", "fdj", "d\u00e9missionne"]}
{"label": 8, "text": ["abus", "sexuels", ",", "corruption", ",", "dopage", ":", "face", "\u00e0", "leurs", "dirigeants", ",", "les", "sportifs", "aimeraient", "\u00eatre", "dou\u00e9s", "de", "parole"]}
{"label": 8, "text": ["perrine", "laffont", ",", "des", "m\u00e9dailles", "fran\u00e7aises", "et", "un", "pionnier", ",", "ce", "qu\u2019", "il", "faut", "retenir", "du", "week-end", "sportif"]}
{"label": 8, "text": ["ligue", "1", ":", "marseille", "domine", "saint", "-", "etienne", "et", "mario", "balotelli", "partage", "sa", "joie", "sur", "les", "r\u00e9seaux", "sociaux"]}
{"label": 8, "text": ["nba", ":", "chez", "les", "memphis", "grizzlies", ",", "joakim", "noah", "rugit", "\u00e0", "nouveau"]}
{"label": 8, "text": ["liga", ":", "le", "fc", "barcelone", "domine", "le", "real", "madrid", "et", "s\u2019", "envole", "vers", "le", "titre", "en", "espagne"]}
{"label": 6, "text": ["des", "centaines", "de", "dauphins", "meurent", "\u00e0", "cause", "des", "filets", "des", "bateaux", "de", "p\u00eache"]}
{"label": 6, "text": ["les", "\u00e9cosyst\u00e8mes", "marins", "menac\u00e9s", "par", "les", "canicules", "oc\u00e9aniques"]}
{"label": 6, "text": ["les", "66", "propositions", "de", "hulot", "et", "berger", ":", "un", "quasi-programme", "politique"]}
{"label": 6, "text": ["arctique", "russe", ":", "total", "signe", "sa", "prise", "de", "10", "%", "du", "projet", "de", "gaz", "naturel", "liqu\u00e9fi\u00e9", "de", "novatek"]}
{"label": 6, "text": ["les", "66", "propositions", "du", "\u00ab", "pacte", "pour", "le", "pouvoir", "de", "vivre", "\u00bb"]}
{"label": 6, "text": ["paludisme", ":", "des", "moustiquaires", "doublement", "efficaces"]}
{"label": 6, "text": ["le", "sc\u00e9nario", "du", "wwf", "pour", "un", "monde", "sans", "plastique", "en", "2030"]}
{"label": 6, "text": ["greta", "et", "anuna", ",", "deux", "figures", "de", "youth", "for", "climate"]}
{"label": 6, "text": ["le", "sentier", "littoral", "de", "saint", "-", "briac", ",", "que", "des", "propri\u00e9taires", "refusaient", "de", "partager", ",", "sera", "ouvert", "\u00e0", "tous"]}
{"label": 6, "text": ["en", "france", ",", "des", "initiatives", "pour", "limiter", "les", "captures", "accidentelles", "de", "dauphins"]}
{"label": 6, "text": ["le", "sud", "de", "l\u2019", "australie", "en", "proie", "\u00e0", "de", "violents", "feux", "de", "for\u00eat"]}
{"label": 6, "text": ["la", "grande", "angoisse", "des", "acheteurs", "devant", "la", "voiture", "du", "futur"]}
{"label": 6, "text": ["\u00ab", "la", "semaine", "derni\u00e8re", ",", "26", "en", "une", "seule", "journ\u00e9e", "\u00bb", ":", "h\u00e9catombe", "de", "dauphins", "sur", "le", "littoral", "atlantique"]}
{"label": 4, "text": ["le", "nombre", "de", "pompes", ",", "un", "indice", "de", "la", "sant\u00e9", "cardiaque", "?"]}
{"label": 4, "text": ["mesurer", "la", "vie", "sous", "la", "glace", "du", "saint-laurent"]}
{"label": 4, "text": ["sida", ":", "deuxi\u00e8me", "cas", "mondial", "de", "r\u00e9mission", "d\u2019", "un", "patient", "atteint", "du", "vih"]}
{"label": 4, "text": ["un", "\u00ab", "tr\u00e9sor", "scientifique", "\u00bb", "pourrait", "r\u00e9v\u00e9ler", "les", "secrets", "des", "itzaes", ",", "peuple", "maya", "du", "yucatan"]}
{"label": 4, "text": ["diab\u00e8te", ":", "alerter", "sur", "les", "risques", "durant", "la", "grossesse"]}
{"label": 4, "text": ["diab\u00e8te", "en", "afrique", ":", "les", "vertus", "du", "t\u00e9l\u00e9phone", "mobile"]}
{"label": 4, "text": ["l\u2019", "intelligence", "des", "b\u00e9b\u00e9s", "ogm", "a", "-t", "-elle", "\u00e9t\u00e9", "dop\u00e9e", "?"]}
{"label": 4, "text": ["l\u2019", "endom\u00e9triose", ",", "ennemie", "intime"]}
{"label": 4, "text": ["coop\u00e9rer", "et", "parasiter", ":", "la", "double", "vie", "du", "coucou", "tropical"]}
{"label": 4, "text": ["la", "capsule", "crew", "dragon", "s\u2019", "est", "amarr\u00e9e", "avec", "succ\u00e8s", "\u00e0", "la", "station", "spatiale", "internationale"]}
{"label": 4, "text": ["laurent", "dourel", "embrigade", "les", "insectes", "pour", "aider", "la", "justice"]}
{"label": 4, "text": ["lanc\u00e9e", "des", "etats-unis", ",", "la", "capsule", "dragon", "est", "en", "route", "vers", "la", "station", "spatiale", "internationale"]}
{"label": 4, "text": ["corr\u00e9lations", "ou", "causalit\u00e9", ":", "g\u00e9n\u00e9rez", "vos", "propres", "cartes", "pour", "ne", "rien", "d\u00e9montrer", "du", "tout"]}
{"label": 4, "text": ["vaccin", "contre", "la", "dengue", ":", "six", "responsables", "de", "sanofi", "vont", "\u00eatre", "inculp\u00e9s", "aux", "philippines"]}
{"label": 7, "text": ["dans", "les", "\u00e9coles", "d\u2019", "ing\u00e9nieurs", ",", "la", "p\u00e9dagogie", "de", "la", "comp\u00e9tition"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "d\u00e9montrez", "-", "nous", ",", "fr\u00e9d\u00e9rique", "vidal", ",", "que", "vous", "ne", "g\u00e9n\u00e9raliserez", "pas", "les", "frais", "d\u2019", "inscription", "\u00e0", "l\u2019", "universit\u00e9", "!", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["a", "nancy", ",", "le", "dimanche", "on", "se", "bouscule", "\u00e0", "la", "m\u00e9diath\u00e8que"]}
{"label": 7, "text": ["avec", "la", "r\u00e9forme", "du", "lyc\u00e9e", ",", "le", "temps", "de", "cours", "chamboul\u00e9", "par", "les", "sciences", "num\u00e9riques"]}
{"label": 7, "text": ["paul", "smith", ":", "\u00ab", "etre", "cr\u00e9atif", ",", "c\u2019", "est", "avant", "tout", "ne", "pas", "emprunter", "la", "voie", "\u00e9vidente", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["quitter", "la", "fonction", "publique", ",", "devenir", "\u00e9b\u00e9niste", ":", "itin\u00e9raire", "d\u2019", "un", "trentenaire"]}
{"label": 7, "text": ["en", "lorraine", ",", "les", "formations", "en", "artisanat", "d\u2019", "art", "attirent", "de", "nouveaux", "profils"]}
{"label": 7, "text": ["au", "grand", "d\u00e9bat", "avec", "les", "apprentis", ":", "\u00ab", "c\u2019", "est", "dans", "les", "tuyaux", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["un", "projet", "de", "licence", "universitaire", "financ\u00e9e", "par", "bnp", "paribas", "fait", "d\u00e9bat"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "le", "mal-\u00eatre", "\u00e9tudiant", "existe", ",", "les", "dispositifs", "de", "pr\u00e9vention", "sont", "d\u00e9risoires", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["les", "concours", "de", "l\u2019", "enseignement", "d\u00e9plac\u00e9s", "en", "master", "2", "\u00e0", "partir", "du", "printemps", "2022"]}
{"label": 7, "text": ["comment", "devenir", "boulanger", "en", "quelques", "mois"]}
{"label": 7, "text": ["les", "\u00ab", "bachelors", "\u00bb", "des", "\u00e9coles", "d\u2019", "ing\u00e9nieurs", "cherchent", "leur", "place"]}
{"label": 7, "text": ["le", "salon", "des", "mba", "et", "executive", "masters", "du", "\u00ab", "monde", "\u00bb", "aura", "lieu", "samedi", "16", "mars", "\u00e0", "paris"]}
{"label": 7, "text": ["o21", ".", "\u00ab", "pour", "r\u00e9ussir", "dans", "la", "mode", ",", "il", "ne", "suffit", "pas", "d\u2019", "\u00eatre", "un", "bon", "cr\u00e9ateur", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["a", "bordeaux", ",", "un", "\u00ab", "escape", "game", "\u00bb", "pour", "rep\u00e9rer", "les", "signes", "de", "d\u00e9pression", "chez", "les", "\u00e9tudiants"]}
{"label": 7, "text": ["peut", "-", "on", "\u00ab", "tout", "\u00bb", "dire", ",", "y", "compris", "ce", "qui", "est", "blessant", ",", "violent", "ou", "faux", "?"]}
{"label": 7, "text": ["concours", "de", "projets", ",", "match", "d\u2019", "\u00e9loquence", ":", "assistez", "aux", "soir\u00e9es", "o21", "du", "\u00ab", "monde", "\u00bb"]}
{"label": 0, "text": ["commerce", ":", "tensions", "raviv\u00e9es", "entre", "bruxelles", "et", "washington", "avant", "la", "reprise", "des", "pourparlers"]}
{"label": 0, "text": ["huawei", "joue", "la", "transparence", "avec", "son", "nouveau", "centre", "de", "cybers\u00e9curit\u00e9", "\u00e0", "bruxelles"]}
{"label": 0, "text": ["\u00ab", "l\u2019", "optimisation", "s\u2019", "appuie", "sur", "la", "structure", "complexe", "du", "syst\u00e8me", "fiscal", "\u00bb"]}
{"label": 0, "text": ["paul", "seabright", ":", "en", "afrique", ",", "la", "diffusion", "d\u2019", "internet", "profite", "aussi", "aux", "travailleurs", "non", "dipl\u00f4m\u00e9s"]}
{"label": 0, "text": ["gare", "aux", "algorithmes", "machistes", "!"]}
{"label": 0, "text": ["l\u2019", "hypoth\u00e9tique", "retraite", "des", "micro-entrepreneurs"]}
{"label": 0, "text": ["carlos", "ghosn", "est", "sorti", "de", "prison", "apr\u00e8s", "plus", "de", "cent", "jours", "de", "d\u00e9tention"]}
{"label": 0, "text": ["un", "inventaire", "confus", ",", "mais", "optimiste", ",", "des", "mutations", "du", "monde", "du", "travail"]}
{"label": 0, "text": ["webedia", "prend", "le", "contr\u00f4le", "de", "la", "soci\u00e9t\u00e9", "de", "production", "elephant"]}
{"label": 0, "text": ["art", "contemporain", ":", "pourquoi", "le", "prix", "de", "certaines", "\u0153uvres", "s\u2019", "envole"]}
{"label": 2, "text": ["les", "six", "antennes", "de", "radio", "france", "seront", "en", "num\u00e9rique", "sur", "la", "\u00ab", "dab", "+", "\u00bb", ",", "annonce", "le", "gouvernement"]}
{"label": 2, "text": ["at&t", "-", "time", "warner", ":", "\u00ab", "quand", "les", "ing\u00e9nieurs", "texans", "d\u00e9barquent", "dans", "la", "t\u00e9l\u00e9vision", "de", "qualit\u00e9", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["ligue", "du", "lol", ":", "les", "journalistes", "vincent", "glad", "et", "alexandre", "hervaud", "licenci\u00e9s", "de", "\u00ab", "lib\u00e9ration", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["sous", "pression", ",", "le", "pr\u00e9sident", "d\u2019", "azerba\u00efdjan", "lib\u00e8re", "le", "blogueur", "anticorruption", "mehman", "huseynov"]}
{"label": 2, "text": ["ligue", "du", "lol", ":", "le", "r\u00e9dacteur", "en", "chef", "des", "\u00ab", "inrocks", "\u00bb", "et", "son", "adjoint", "licenci\u00e9s"]}
{"label": 2, "text": ["le", "csa", "appelle", "une", "radio", "libre", "parisienne", "\u00e0", "cesser", "son", "partenariat", "avec", "sputnik", "france"]}
{"label": 2, "text": ["l\u2019", "arriv\u00e9e", "d\u2019", "eric", "zemmour", "\u00e0", "radio", "classique", "provoque", "le", "d\u00e9part", "de", "l\u2019", "\u00e9ditorialiste", "maurice", "szafran"]}
{"label": 2, "text": ["\u00ab", "d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e", "\u00bb", ",", "la", "revue", "du", "syndicat", "de", "la", "magistrature", ",", "s\u2019", "interroge", ":", "le", "droit", "est-il", "un", "jeu", "?"]}
{"label": 2, "text": ["reuters", "va", "supprimer", "25", "postes", "de", "journaliste", "en", "france"]}
{"label": 2, "text": ["l\u2019", "ancien", "dirigeant", "communiste", "roland", "leroy", "est", "mort"]}
{"label": 2, "text": ["comment", "europe", "1", "a", "fich\u00e9", "ses", "auditeurs", "jusqu\u2019", "en", "2016"]}
{"label": 2, "text": ["economie", ",", "entreprises", ",", "d\u00e9bats", "et", "id\u00e9es", ":", "\u00ab", "le", "monde", "\u00bb", "\u00e9volue"]}
{"label": 2, "text": ["le", "charme", "discret", "des", "photos", "sans", "qualit\u00e9s"]}
{"label": 2, "text": ["l\u2019", "autorit\u00e9", "de", "la", "concurrence", "veut", "d\u00e9r\u00e9guler", "la", "publicit\u00e9", "\u00e0", "la", "t\u00e9l\u00e9vision"]}
{"label": 2, "text": ["mort", "de", "la", "journaliste", "iranienne", "faranguis", "habibi"]}
{"label": 9, "text": ["l\u2019", "anticorps", "d\u2019", "un", "survivant", "d\u2019", "ebola", ",", "cl\u00e9", "d\u2019", "un", "futur", "vaccin"]}
{"label": 9, "text": ["en", "zambie", ",", "une", "boisson", "aphrodisiaque", "aux", "effets", "d\u00e9mesur\u00e9s"]}
{"label": 9, "text": ["sans", "alcool", ",", "leur", "vie", "est", "plus", "folle"]}
{"label": 9, "text": ["la", "d\u00e9pigmentation", "volontaire", "de", "la", "peau", ",", "une", "pratique", "taboue", ",", "r\u00e9pandue", "et", "dangereuse"]}
{"label": 9, "text": ["canada", ":", "la", "cour", "d\u2019", "appel", "du", "qu\u00e9bec", "confirme", "la", "condamnation", "historique", "de", "trois", "cigarettiers"]}
{"label": 9, "text": ["les", "pains", "aux", "graines", "de", "pavot", "peuvent", "contenir", "trop", "de", "morphine", "et", "de", "cod\u00e9ine"]}
{"label": 9, "text": ["le", "smecta", "d\u00e9conseill\u00e9", "pour", "les", "enfant", "de", "moins", "de", "2", "ans"]}
{"label": 9, "text": ["tramadol", ",", "cod\u00e9ine", ",", "parac\u00e9tamol", "...", "quand", "les", "sportifs", "abusent", "des", "antidouleurs"]}
{"label": 9, "text": ["\u00ab", "un", "appel", "au", "r\u00e9veil", "\u00bb", ":", "l\u2019", "unicef", "s\u2019", "alarme", "du", "retour", "de", "la", "rougeole"]}
{"label": 9, "text": ["le", "prix", "du", "tabac", "a", "augment\u00e9", "ce", "1er", "mars", ",", "et", "augmentera", "encore", "en", "novembre"]}
{"label": 9, "text": ["avec", "48", "000", "morts", "par", "an", "en", "france", ",", "la", "pollution", "de", "l\u2019", "air", "tue", "plus", "que", "l\u2019", "alcool"]}
{"label": 9, "text": ["fins", "de", "mois", "difficiles", ",", "impay\u00e9s", ",", "vente", "de", "patrimoine", "...", "des", "familles", "asphyxi\u00e9es", "face", "au", "\u00ab", "co\u00fbt", "faramineux", "\u00bb", "des", "ehpad"]}
{"label": 9, "text": ["crispr", "-", "cas9", ":", "une", "r\u00e9volution", "pour", "manipuler", "le", "g\u00e9nome"]}
{"label": 9, "text": ["olivier", "lacoste", ":", "\u00ab", "depuis", "dix", "ans", ",", "l\u2019", "etat", "n\u2019", "a", "rien", "obtenu", "de", "tangible", "contre", "les", "d\u00e9serts", "m\u00e9dicaux", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["pr\u00e9occupation", "majeure", "des", "fran\u00e7ais", ",", "la", "sant\u00e9", "s\u2019", "impose", "dans", "le", "grand", "d\u00e9bat"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "la", "flor", "\u00bb", ":", "un", "foisonnant", "bouquet", "de", "fictions"]}
{"label": 10, "text": ["mariano", "llinas", ":", "\u00ab", "j\u2019", "ai", "fait", "\u201c", "la", "flor", "\u201d", "contre", "les", "r\u00e8gles", "de", "l\u2019", "industrie", "du", "cin\u00e9ma", "\u00bb"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "b\u00eates", "blondes", "\u00bb", ":", "deux", "hommes", "et", "l\u2019", "art", "de", "perdre", "la", "t\u00eate"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "a", "thousand", "girls", "like", "me", "\u00bb", ":", "en", "afghanistan", ",", "dans", "l\u2019", "enfer", "de", "l\u2019", "inceste"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "les", "etendues", "imaginaires", "\u00bb", ":", "singapour", ",", "comme", "dans", "un", "r\u00eave"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "exfiltr\u00e9s", "\u00bb", ":", "destination", "rakka"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "le", "myst\u00e8re", "henri", "pick", "\u00bb", ":", "jeu", "de", "piste", "litt\u00e9raire", "entre", "la", "capitale", "et", "le", "finist\u00e8re"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "stan", "&", "ollie", "\u00bb", ":", "les", "derniers", "jours", "d\u2019", "une", "amiti\u00e9"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "a", "kind", "of", "magic", ",", "une", "ann\u00e9e", "pour", "grandir", "\u00bb", ":", "bienvenue", "\u00e0", "l\u2019", "internat"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "damien", "veut", "changer", "le", "monde", "\u00bb", ":", "une", "com\u00e9die", "sociale", "dans", "l\u2019", "air", "du", "temps"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "funan", "\u00bb", ":", "la", "m\u00e9moire", "anim\u00e9e", "du", "g\u00e9nocide", "cambodgien"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "on", "ment", "toujours", "\u00e0", "ceux", "qu\u2019", "on", "aime", "\u00bb", ":", "une", "com\u00e9die", "parisienne", "fa\u00e7on", "\u00ab", "road", "movie", "\u00bb"]}
{"label": 10, "text": ["festival", "spring", "2019", ":", "le", "printemps", "des", "circassiennes"]}
{"label": 10, "text": ["histoire", "fleuve", ",", "r\u00e9cit", "\u00e0", "dormir", "debout", ",", "r\u00eave", "\u00e9veill\u00e9", ":", "notre", "s\u00e9lection", "cin\u00e9ma"]}
{"label": 10, "text": ["le", "chanteur", "r.", "kelly", ",", "accus\u00e9", "d\u2019", "abus", "sexuels", ",", "d\u00e9nonce", "des", "\u00ab", "rumeurs", "\u00bb"]}
{"label": 10, "text": ["un", "ap\u00e9ro", "avec", "pierre-louis", "basse", ":", "\u00ab", "je", "n\u2019", "aime", "pas", "le", "jaune", ",", "sauf", "chez", "van", "gogh", "\u00bb"]}
{"label": 10, "text": ["le", "chef", "d\u2019", "orchestre", "andr\u00e9", "previn", "est", "mort"]}
{"label": 1, "text": ["alg\u00e9rie", ":", "abdelaziz", "bouteflika", ",", "le", "patient", "genevois"]}
{"label": 1, "text": ["p\u00e9kin", "lance", "une", "politique", "de", "relance", "budg\u00e9taire"]}
{"label": 1, "text": ["\u00ab", "le", "tourisme", "international", "creuse", "les", "\u00e9carts", "entre", "visiteurs", "et", "visit\u00e9s", ",", "entre", "l\u2019", "homme", "et", "l\u2019", "environnement", "\u00bb"]}
{"label": 1, "text": ["les", "\u00eeles", "cook", "envisagent", "de", "changer", "de", "nom", "pour", "refl\u00e9ter", "leur", "culture", "polyn\u00e9sienne"]}
{"label": 1, "text": ["la", "chine", "accuse", "deux", "canadiens", "d\u2019", "espionnage"]}
{"label": 1, "text": ["alg\u00e9rie", ":", "chez", "les", "belhoumi", ",", "\u00ab", "tout", "\u00e0", "coup", ",", "la", "parole", "s\u2019", "est", "lib\u00e9r\u00e9e", "\u00bb"]}
{"label": 1, "text": ["en", "espagne", ",", "ciudadanos", "perd", "son", "centre", "de", "gravit\u00e9"]}
{"label": 1, "text": ["alg\u00e9rie", ":", "lib\u00e9ration", "d\u2019", "un", "blogueur", "condamn\u00e9", "pour", "\u00ab", "intelligence", "avec", "l\u2019", "\u00e9tranger", "\u00bb"]}
{"label": 1, "text": ["face", "aux", "enqu\u00eates", "judiciaires", ",", "benyamin", "n\u00e9tanyahou", "s\u2019", "accroche", "au", "pouvoir"]}
{"label": 1, "text": ["juan", "guaido", "r\u00e9ussit", "son", "retour", "au", "venezuela"]}
{"label": 1, "text": ["dans", "la", "hongrie", "d\u2019", "orban", ",", "la", "propagande", "anti", "-", "juncker", "sature", "l\u2019", "espace", "public"]}
{"label": 1, "text": ["en", "alg\u00e9rie", ",", "\u00ab", "l\u2019", "\u00e9pineuse", "question", "des", "g\u00e9n\u00e9rations", "\u00bb"]}
{"label": 1, "text": ["hillary", "clinton", "exclut", "de", "se", "pr\u00e9senter", "\u00e0", "l\u2019", "\u00e9lection", "pr\u00e9sidentielle", "de", "2020", "aux", "etats-unis"]}
{"label": 1, "text": ["le", "gouvernement", "chinois", "sur", "la", "d\u00e9fensive"]}
{"label": 5, "text": ["a", "la", "mosqu\u00e9e", "el", "-", "islah", "de", "marseille", ",", "discrimination", "et", "islamophobie", "animent", "le", "grand", "d\u00e9bat"]}
{"label": 5, "text": ["pour", "emmanuel", "macron", ",", "la", "\u00ab", "renaissance", "\u00bb", "de", "l\u2019", "europe", "passe", "par", "plus", "de", "protection"]}
{"label": 5, "text": ["elections", "europ\u00e9ennes", "2019", ":", "la", "lettre", "et", "les", "propositions", "de", "macron"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "la", "participation", "au", "dialogue", "social", "ne", "se", "d\u00e9cr\u00e8te", "pas", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["emmanuel", "macron", "lance", "un", "\u00ab", "coll\u00e8ge", "\u00bb", "europ\u00e9en", "du", "renseignement"]}
{"label": 5, "text": ["bernard", "tapie", "r\u00e9agit", "aux", "r\u00e9v\u00e9lations", "de", "son", "ancien", "bras", "droit", "fratani"]}
{"label": 5, "text": ["dans", "les", "sondages", ",", "une", "embellie", "fragile", "pour", "emmanuel", "macron"]}
{"label": 5, "text": ["les", "contours", "de", "la", "taxe", "gafa", "imagin\u00e9e", "par", "la", "france"]}
{"label": 5, "text": ["lfi", "d\u00e9nonce", "le", "matraquage", "du", "d\u00e9put\u00e9", "lo\u00efc", "prud\u2019", "homme", "par", "les", "forces", "de", "l\u2019", "ordre"]}
{"label": 5, "text": ["grand", "d\u00e9bat", ":", "\u00ab", "le", "retour", "au", "texte", "est", "seul", "garant", "de", "l\u2019", "interpr\u00e9tation", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["sur", "la", "rai", ",", "la", "d\u00e9claration", "d\u2019", "amour", "d\u2019", "emmanuel", "macron", "\u00e0", "l\u2019", "italie"]}
{"label": 5, "text": ["europ\u00e9ennes", ":", "macron", "monte", "au", "front"]}
{"label": 5, "text": ["elections", "europ\u00e9ennes", "2019", ":", "le", "retour", "aux", "fondamentaux", "de", "macron"]}
{"label": 5, "text": ["les", "grands", "d\u00e9bats", "des", "pr\u00e9caires", ",", "l\u2019", "envie", "d\u2019", "une", "soci\u00e9t\u00e9", "plus", "solidaire", "et", "durable"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "les", "asil\u00e9s", "italiens", "ne", "doivent", "pas", "\u00eatre", "extrad\u00e9s", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["a", "la", "t\u00e9l\u00e9vision", "italienne", ",", "emmanuel", "macron", "reconna\u00eet", "avoir", "fait", "\u00ab", "des", "erreurs", "\u00bb", "avec", "les", "\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["en", "direct", ":", "jacqueline", "gourault", "invit\u00e9e", "de", "\u00ab", "questions", "politiques", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb", ":", "le", "d\u00e9put\u00e9", "de", "la", "france", "insoumise", "lo\u00efc", "prud\u2019", "homme", "accuse", "la", "police", "de", "l\u2019", "avoir", "matraqu\u00e9"]}
{"label": 3, "text": ["proc\u00e8s", "\u00ab", "air", "coca\u00efne", "\u00bb", ":", "dans", "l\u2019", "aviation", "priv\u00e9e", ",", "\u00ab", "on", "ne", "demande", "rien", "au", "client", "\u00bb"]}
{"label": 3, "text": ["nouvelles", "tensions", "\u00e0", "grenoble", "apr\u00e8s", "la", "mort", "de", "deux", "jeunes", "samedi"]}
{"label": 3, "text": ["\u00ab", "religieuses", "abus\u00e9es", ",", "l\u2019", "autre", "scandale", "de", "l\u2019", "eglise", "\u00bb", ":", "une", "enqu\u00eate", "choc", "contre", "le", "vatican", "sur", "arte"]}
{"label": 3, "text": ["r\u00e9jane", "s\u00e9nac", ":", "\u00ab", "une", "normalit\u00e9", "sexiste", "est", "tol\u00e9r\u00e9e", "tant", "qu\u2019", "elle", "est", "\u201c", "dr\u00f4le", "\u201d", "et", "rentable", "\u00bb"]}
{"label": 3, "text": ["sou\u00e2d", "ayada", ":", "\u00ab", "n\u2019", "oublions", "pas", "le", "lyc\u00e9e", "professionnel", "\u00bb"]}
{"label": 3, "text": ["un", "voyage", "tranquille", "dans", "les", "controverses", "\u00e9ducatives"]}
{"label": 3, "text": ["pierre-andr\u00e9", "taguieff", ":", "\u00ab", "tous", "ceux", "qui", "se", "disent", "\u201c", "antisionistes", "\u201d", "ne", "sont", "pas", "antijuifs", ",", "mais", "beaucoup", "le", "sont", "\u00bb"]}
{"label": 3, "text": ["la", "pologne", "minimise", "les", "incidents", "lors", "d\u2019", "un", "colloque", "sur", "la", "shoah", "\u00e0", "paris"]}
{"label": 3, "text": ["sexisme", ",", "harc\u00e8lement", ":", "\u00ab", "il", "est", "temps", "de", "mettre", "en", "place", "une", "d\u00e9ontologie", "des", "entreprises", "de", "communication", "\u00bb"]}
{"label": 3, "text": ["is\u00e8re", ":", "enqu\u00eate", "administrative", "apr\u00e8s", "un", "accident", "mortel", "provoqu\u00e9", "par", "un", "gendarme", "ivre"]}
{"label": 3, "text": ["malek", "chekatt", ",", "fr\u00e8re", "du", "terroriste", "de", "strasbourg", ",", "condamn\u00e9", "\u00e0", "6", "mois", "de", "prison", "ferme", "pour", "menace", "de", "mort", "sur", "internet"]}
{"label": 8, "text": ["ligue", "1", ":", "gr\u00e2ce", "\u00e0", "mbapp\u00e9", ",", "paris", "vient", "\u00e0", "bout", "de", "caen"]}
{"label": 8, "text": ["roger", "federer", "ou", "l\u2019", "histoire", "d\u2019", "un", "\u00ab", "centenaire", "\u00bb", "du", "tennis"]}
{"label": 8, "text": ["liga", ":", "ousmane", "demb\u00e9l\u00e9", "s\u2019", "installe", "dans", "l\u2019", "attaque", "barcelonaise"]}
{"label": 8, "text": ["tapie", "et", "l\u2019", "om", ":", "matchs", "achet\u00e9s", "et", "psychotropes"]}
{"label": 8, "text": ["perrine", "laffont", "remporte", "la", "coupe", "du", "monde", "de", "ski", "de", "bosses"]}
{"label": 8, "text": ["cyclisme", ":", "les", "derniers", "jours", "de", "davide", "rebellin"]}
{"label": 8, "text": ["manon", "garcia", ":", "\u00ab", "le", "sexisme", "n\u2019", "est", "pas", "le", "domaine", "r\u00e9serv\u00e9", "des", "r\u00e9actionnaires", "\u00bb"]}
{"label": 8, "text": ["mort", "du", "boxeur", "panam\u00e9en", "eusebio", "pedroza"]}
{"label": 8, "text": ["rugby", ":", "le", "stade", "fran\u00e7ais", "champion", "du", "d\u00e9ficit"]}
{"label": 8, "text": ["la", "coupe", "du", "monde", "de", "rugby", "menac\u00e9e", "de", "boycott", "par", "les", "pays", "du", "pacifique"]}
{"label": 8, "text": ["athl\u00e9tisme", ":", "sol\u00e8ne", "ndama", "d\u00e9croche", "la", "m\u00e9daille", "de", "bronze", "du", "pentathlon"]}
{"label": 8, "text": ["pour", "r\u00e9pondre", "\u00e0", "la", "presse", ",", "la", "ffr", "de", "bernard", "laporte", "choisit", "les", "tribunaux"]}
{"label": 8, "text": ["france", "-", "allemagne", ":", "les", "bleues", "ont", "re\u00e7u", "une", "le\u00e7on", "de", "football"]}
{"label": 8, "text": ["ligue", "des", "champions", ":", "suspendu", "deux", "matchs", ",", "sergio", "ramos", "paie", "sa", "fourberie"]}
{"label": 8, "text": ["dans", "l\u2019", "himalaya", ",", "les", "alpinistes", "tom", "ballard", "et", "daniele", "nardi", "demeurent", "introuvables"]}
{"label": 8, "text": ["football", ":", "les", "bleues", "en", "ont", "assez", "d\u2019", "\u00eatre", "amicales"]}
{"label": 8, "text": ["\u00ab", "le", "revers", "de", "richard", "gasquet", "\u00bb", ",", "\u00e9loge", "litt\u00e9raire", "de", "l\u2019", "espoir", "d\u00e9\u00e7u"]}
{"label": 8, "text": ["coupe", "de", "france", ":", "lyon", "et", "rennes", "rejoignent", "paris", "en", "demi-finales"]}
{"label": 6, "text": ["les", "gestes", "\u00e0", "adopter", "pour", "moins", "polluer", "en", "avion"]}
{"label": 6, "text": ["tornade", "aux", "etats-unis", ":", "au", "moins", "23", "morts", "en", "alabama"]}
{"label": 6, "text": ["m\u00e9t\u00e9o", ":", "le", "nord-est", "de", "la", "france", "balay\u00e9", "par", "des", "vents", "violents"]}
{"label": 6, "text": ["records", "de", "chaleur", "en", "f\u00e9vrier", ":", "visualisez", "les", "temp\u00e9ratures", "pr\u00e8s", "de", "chez", "vous"]}
{"label": 6, "text": ["a", "chandrapur", ",", "en", "inde", ",", "le", "charbon", "est", "partout"]}
{"label": 6, "text": ["alimentation", ":", "les", "tensions", "persistent", "entre", "industriels", "et", "distributeurs"]}
{"label": 6, "text": ["l\u2019", "australie", "se", "d\u00e9chire", "sur", "la", "r\u00e9duction", "de", "son", "empreinte", "carbone"]}
{"label": 6, "text": ["aux", "etats-unis", ",", "la", "guerre", "perdue", "de", "donald", "trump", "en", "faveur", "du", "charbon"]}
{"label": 6, "text": ["pourquoi", "le", "monde", "est", "toujours", "accro", "au", "charbon"]}
{"label": 6, "text": ["\u00ab", "l\u2019", "environnement", "joue", "-", "t", "-", "il", "un", "r\u00f4le", "dans", "la", "stagnation", "de", "l\u2019", "esp\u00e9rance", "de", "vie", "?", "\u00bb"]}
{"label": 6, "text": ["au", "salon", "de", "l\u2019", "agriculture", ",", "les", "producteurs", "africains", "en", "qu\u00eate", "de", "partenaires", "europ\u00e9ens"]}
{"label": 6, "text": ["comment", "est", "calcul\u00e9e", "la", "mortalit\u00e9", "li\u00e9e", "\u00e0", "la", "pollution", "?"]}
{"label": 6, "text": ["le", "\u00ab", "flexitarisme", "\u00bb", ",", "un", "r\u00e9gime", "encore", "flou", "r\u00e9cup\u00e9r\u00e9", "par", "le", "lobby", "de", "la", "viande"]}
{"label": 6, "text": ["a", "angers", ",", "la", "climatologue", "val\u00e9rie", "masson", "-", "delmotte", "exhorte", "lyc\u00e9ens", "et", "\u00e9tudiants", "\u00e0", "\u00ab", "mettre", "la", "pression", "\u00bb"]}
{"label": 6, "text": ["le", "projet", "de", "contournement", "routier", "d\u2019", "arles", "vivement", "contest\u00e9", "par", "les", "\u00e9cologistes"]}
{"label": 6, "text": ["la", "strat\u00e9gie", "bas", "carbone", "d\u2019", "engie", "pour", "\u00eatre", "un", "leader", "de", "la", "transition", "\u00e9nerg\u00e9tique"]}
{"label": 6, "text": ["toute", "la", "cha\u00eene", "alimentaire", "mondiale", "p\u00e8se", "pour", "un", "tiers", "des", "\u00e9missions", "de", "co2"]}
{"label": 6, "text": ["\u00ab", "ces", "in\u00e9galit\u00e9s", "\u00bb", "que", "le", "g7", "ne", "peut", "pas", "\u00ab", "laisser", "se", "d\u00e9velopper", "\u00bb"]}
{"label": 4, "text": ["les", "math\u00e9maticiens", "retournent", "\u00e0", "l\u2019", "\u00e9cole"]}
{"label": 4, "text": ["greffe", "de", "foie", ":", "\u00ab", "il", "y", "a", "des", "solutions", "pour", "r\u00e9pondre", "\u00e0", "la", "p\u00e9nurie", "\u00bb"]}
{"label": 4, "text": ["\u00ab", "d\u2019", "apr\u00e8s", "notre", "mod\u00e8le", ",", "le", "march\u00e9", "financier", "r\u00e9el", "n\u2019", "est", "pas", "tr\u00e8s", "loin", "du", "point", "critique", "\u00bb"]}
{"label": 4, "text": ["eloge", "de", "l\u2019", "exp\u00e9rience", "quantique"]}
{"label": 4, "text": ["pour", "l\u2019", "acad\u00e9mie", "de", "m\u00e9decine", ",", "l\u2019", "artemisia", "seule", "ne", "peut", "soigner", "le", "paludisme"]}
{"label": 4, "text": ["\u00ab", "rejeter", "les", "progr\u00e8s", "de", "la", "science", "engagera", "nos", "activit\u00e9s", "agricoles", "dans", "la", "voie", "de", "la", "r\u00e9gression", "\u00bb"]}
{"label": 4, "text": ["les", "brumes", "de", "jupiter", "se", "dissipent"]}
{"label": 4, "text": ["des", "nouvelles", "lettres", "dans", "l\u2019", "alphabet", "g\u00e9n\u00e9tique"]}
{"label": 4, "text": ["ce", "que", "la", "post-v\u00e9rit\u00e9", "fait", "\u00e0", "l\u2019", "\u00e9cole"]}
{"label": 4, "text": ["l\u2019", "\u00e9ducation", "th\u00e9rapeutique", "pour", "s\u2019", "approprier", "la", "bipolarit\u00e9"]}
{"label": 4, "text": ["intelligence", "artificielle", ":", "comment", "automatiser", "l\u2019", "apprentissage", "automatique", "?"]}
{"label": 4, "text": ["l\u2019", "intelligence", "artificielle", "n\u2019", "\u00e9chappe", "pas", "\u00e0", "la", "crise", "de", "la", "reproductibilit\u00e9"]}
{"label": 4, "text": ["la", "mort", "de", "l\u2019", "arch\u00e9ologue", "v\u00e9ronique", "schiltz"]}
{"label": 4, "text": ["on", "a", "retrouv\u00e9", "la", "masse", "manquante", "de", "l\u2019", "univers"]}
{"label": 4, "text": ["jean-gabriel", "ganascia", ",", "l\u2019", "esprit", "de", "l\u2019", "intelligence", "artificielle"]}
{"label": 7, "text": ["r\u00e9forme", "des", "\u00e9tudes", "m\u00e9dicales", ":", "\u00ab", "la", "r\u00e9partition", "territoriale", "des", "m\u00e9decins", "doit", "\u00eatre", "mieux", "harmonis\u00e9e", "avec", "les", "besoins", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["bac", "2019", ":", "des", "films", "pour", "r\u00e9viser", "le", "programme", "d\u2019", "histoire", "-", "g\u00e9o"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "je", "n\u2019", "ai", "pas", "fait", "les", "\u00e9tudes", "que", "je", "voulais", ",", "mais", "mon", "m\u00e9tier", "me", "pla\u00eet", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["passer", "d\u2019", "\u00e9tudes", "litt\u00e9raires", "au", "d\u00e9veloppement", "informatique"]}
{"label": 7, "text": ["a", "l\u2019", "edhec", ",", "un", "campus", "pour", "deux", "clans"]}
{"label": 7, "text": ["bts", ",", "iut", ",", "bachelors", ",", "la", "force", "tranquille", "des", "fili\u00e8res", "courtes"]}
{"label": 7, "text": ["mauvaise", "image", ",", "conditions", "difficiles", "...", "ces", "secteurs", "qui", "peinent", "\u00e0", "attirer", "des", "\u00e9tudiants"]}
{"label": 7, "text": ["reconversion", ":", "red\u00e9marrer", "derri\u00e8re", "les", "fourneaux"]}
{"label": 7, "text": ["m\u00e9tiers", "de", "l\u2019", "immobilier", ":", "gare", "aux", "d\u00e9sillusions"]}
{"label": 7, "text": ["les", "\u00e9tudiants", "des", "grandes", "\u00e9coles", "interpellent", "leurs", "futurs", "employeurs", "sur", "l\u2019", "\u00e9cologie"]}
{"label": 7, "text": ["une", "premi\u00e8re", "marche", "avant", "la", "grande", "\u00e9cole"]}
{"label": 7, "text": ["climat", ":", "de", "jeunes", "fran\u00e7ais", "rejoignent", "la", "mobilisation", "mondiale"]}
{"label": 7, "text": ["#", "nuitdeslyc\u00e9es", ":", "\u00ab", "jusqu\u2019", "o\u00f9", "faudra", "-", "t", "-", "il", "aller", "pour", "que", "ce", "gouvernement", "nous", "entende", "?", "\u00bb"]}
{"label": 0, "text": ["carlos", "ghosn", "autoris\u00e9", "\u00e0", "sortir", "de", "prison", "contre", "une", "caution", "de", "7,9", "millions", "d\u2019", "euros"]}
{"label": 0, "text": ["entreprise", "et", "bienfaisance", ":", "les", "chaussures", "toms", "allongent", "le", "pas", "en", "europe"]}
{"label": 0, "text": ["zalando", "se", "lance", "sur", "le", "march\u00e9", "de", "la", "beaut\u00e9", "en", "france"]}
{"label": 0, "text": ["l\u2019", "usine", "ford", "de", "blanquefort", ",", "et", "ses", "850", "emplois", ",", "condamn\u00e9s", "\u00e0", "un", "plan", "social"]}
{"label": 0, "text": ["junichiro", "hironaka", ",", "l\u2019", "avocat", "de", "carlos", "ghosn", "surnomm\u00e9", "\u00ab", "le", "rasoir", "\u00bb"]}
{"label": 0, "text": ["free", "acc\u00e9l\u00e8re", "sur", "la", "fibre", "et", "affiche", "ses", "ambitions", "dans", "le", "cloud"]}
{"label": 0, "text": ["en", "bretagne", ",", "un", "\u00ab", "brexit", "tour", "\u00bb", "pour", "sensibiliser", "les", "entrepreneurs"]}
{"label": 0, "text": ["quand", "l\u2019", "assurance", "-", "vie", "vous", "appauvrit"]}
{"label": 0, "text": ["les", "opposants", "\u00e0", "la", "privatisation", "de", "l\u2019", "a\u00e9roport", "toulouse", "-", "blagnac", "veulent", "des", "garanties"]}
{"label": 0, "text": ["pr\u00eat", "immobilier", ":", "n\u00e9gociez", "des", "avantages", "si", "vous", "domiciliez", "vos", "revenus", "\u00e0", "la", "banque"]}
{"label": 0, "text": ["quand", "les", "algorithmes", "r\u00e9volutionnent", "le", "secteur", "de", "la", "beaut\u00e9"]}
{"label": 0, "text": ["le", "parquet", "de", "tokyo", "fait", "appel", "de", "la", "d\u00e9cision", "de", "lib\u00e9rer", "sous", "caution", "carlos", "ghosn"]}
{"label": 0, "text": ["renault", "joue", "gros", "avec", "sa", "nouvelle", "clio"]}
{"label": 0, "text": ["amazon", "met", "fin", "\u00e0", "son", "service", "de", "r\u00e9approvisionnement", "automatique"]}
{"label": 0, "text": ["la", "famille", "de", "carlos", "ghosn", "saisit", "l\u2019", "onu", "pour", "d\u00e9noncer", "une", "d\u00e9tention", "\u00ab", "moyen\u00e2geuse", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["france", "3", ":", "les", "\u00e9quipes", "de", "\u00ab", "soir", "3", "\u00bb", "craignent", "une", "disparition", "du", "journal"]}
{"label": 2, "text": ["mondadori", "va", "c\u00e9der", "sa", "filiale", "fran\u00e7aise", "de", "magazines", "\u00e0", "reworld", "media"]}
{"label": 2, "text": ["en", "polyn\u00e9sie", ",", "la", "suppression", "annonc\u00e9e", "de", "france", "\u00f4", "ne", "passe", "pas"]}
{"label": 2, "text": ["le", "\u00ab", "new", "york", "times", "\u00bb", "affiche", "une", "insolente", "sant\u00e9", "face", "aux", "\u00ab", "pure", "players", "\u00bb", "du", "num\u00e9rique"]}
{"label": 2, "text": ["\u00ab", "fake", "news", "\u00bb", ",", "piratage", "des", "donn\u00e9es", "...", "pourquoi", "lrm", "craint", "des", "\u00e9lections", "europ\u00e9ennes", "sous", "influence"]}
{"label": 2, "text": ["\u00ab", "la", "ligue", "du", "lol", "n\u2019", "a", "rien", "d\u2019", "une", "exception", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["netflix", "a", "d\u00e9pass\u00e9", "les", "cinq", "millions", "d\u2019", "abonn\u00e9s", "en", "france"]}
{"label": 2, "text": ["a", "\u00ab", "l\u2019", "express", "\u00bb", ",", "un", "plan", "de", "relance", "avec", "des", "d\u00e9parts", "\u00e0", "la", "cl\u00e9"]}
{"label": 2, "text": ["manchester", "-", "psg", ":", "la", "diffusion", "du", "match", "par", "rmc", "sport", "perturb\u00e9e"]}
{"label": 2, "text": ["au", "\u00ab", "huffington", "post", "\u00bb", ",", "trois", "licenciements", "apr\u00e8s", "des", "\u00ab", "propos", "inadmissibles", "\u00bb", "sur", "une", "messagerie", "interne"]}
{"label": 2, "text": ["denis", "olivennes", ",", "l\u2019", "ambassadeur", "parisien", "de", "daniel", "kretinsky"]}
{"label": 2, "text": ["le", "rachat", "par", "spotify", "de", "gimlet", "media", "illustre", "la", "vitalit\u00e9", "du", "secteur", "des", "podcasts"]}
{"label": 2, "text": ["\u00ab", "l\u2019", "humanit\u00e9", "\u00bb", "plac\u00e9", "en", "redressement", "judiciaire", "avec", "poursuite", "d\u2019", "activit\u00e9"]}
{"label": 2, "text": ["amazon", ",", "hulu", ",", "disney", ",", "apple", "...", "qui", "veut", "la", "peau", "de", "netflix", "?"]}
{"label": 2, "text": ["affaire", "benalla", ":", "mediapart", "remet", "sept", "enregistrements", "\u00e0", "la", "justice"]}
{"label": 2, "text": ["perquisition", "\u00e0", "\u00ab", "mediapart", "\u00bb", ":", "\u00ab", "une", "tentative", "particuli\u00e8rement", "inqui\u00e9tante", "d\u2019", "attenter", "au", "secret", "des", "sources", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["les", "questions", "que", "pose", "la", "tentative", "de", "perquisition", "\u00e0", "\u00ab", "mediapart", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["a", "\u00ab", "mediapart", "\u00bb", ",", "une", "perquisition", "avort\u00e9e", "et", "contest\u00e9e"]}
{"label": 9, "text": ["apr\u00e8s", "huit", "ann\u00e9es", "de", "baisse", ",", "les", "tarifs", "hospitaliers", "vont", "augmenter", "de", "0,5", "%"]}
{"label": 9, "text": ["l\u00e9galiser", "le", "cannabis", "en", "france", ",", "est", "-ce", "ouvrir", "la", "porte", "\u00e0", "la", "coca\u00efne", "et", "l\u2019", "h\u00e9ro\u00efne", "?"]}
{"label": 9, "text": ["les", "nouvelles", "p\u00e9nibilit\u00e9s", "au", "travail", "sont", "largement", "sous-estim\u00e9es"]}
{"label": 9, "text": ["\u00ab", "les", "salles", "de", "fitness", "ouvrent", "aussi", "vite", "que", "les", "bistrots", "ferment", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["hausse", "inqui\u00e9tante", "du", "nombre", "d\u2019", "overdoses", "li\u00e9es", "aux", "m\u00e9dicaments", "\u00e0", "base", "d\u2019", "opium", "en", "france"]}
{"label": 9, "text": ["l\u2019", "assembl\u00e9e", "nationale", "vote", "l\u2019", "obligation", "d\u2019", "afficher", "le", "nutri", "-", "score", "sur", "les", "publicit\u00e9s", "pour", "l\u2019", "alimentation"]}
{"label": 9, "text": ["le", "pic", "de", "l\u2019", "\u00e9pid\u00e9mie", "de", "grippe", "probablement", "atteint"]}
{"label": 9, "text": ["des", "r\u00e9sidus", "de", "substances", "chimiques", "ind\u00e9sirables", "toujours", "pr\u00e9sents", "dans", "les", "tampons", "et", "serviettes", "hygi\u00e9niques"]}
{"label": 9, "text": ["des", "propositions", "remises", "au", "gouvernement", "pour", "ma\u00eetriser", "la", "hausse", "des", "arr\u00eats", "maladie"]}
{"label": 9, "text": ["glyphosate", ":", "50", "nouvelles", "plaintes", "pour", "\u00ab", "mise", "en", "danger", "de", "la", "vie", "d\u2019", "autrui", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["la", "g\u00e9n\u00e9ralisation", "de", "la", "vaccination", "et", "du", "d\u00e9pistage", "recommand\u00e9e", "pour", "\u00e9radiquer", "le", "cancer", "du", "col", "de", "l\u2019", "ut\u00e9rus"]}
{"label": 9, "text": ["le", "ping", "pong", "prend", "\u00e0", "revers", "parkinson", "et", "alzheimer"]}
{"label": 9, "text": ["grandir", "dans", "un", "air", "pollu\u00e9", "multiplie", "les", "risques", "de", "d\u00e9pression"]}
{"label": 9, "text": ["le", "nombre", "de", "cas", "signal\u00e9s", "de", "rougeole", "a", "augment\u00e9", "de", "50", "%", "dans", "le", "monde"]}
{"label": 9, "text": ["au", "proc\u00e8s", "du", "scandale", "de", "la", "viande", "de", "cheval", ",", "la", "d\u00e9fense", "plaide", "la", "relaxe"]}
{"label": 10, "text": ["le", "japonais", "arata", "isozaki", "obtient", "le", "prix", "pritzker", "d\u2019", "architecture"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "la", "fabuleuse", "histoire", "de", "la", "maison", "\u00bb", ":", "st\u00e9phane", "bern", "remonte", "joyeusement", "le", "temps", "domestique"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "le", "nom", "de", "la", "rose", "\u00bb", "arrive", "sur", "le", "bouquet", "orange"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "captain", "marvel", "\u00bb", ":", "une", "super-h\u00e9ro\u00efne", "en", "mal", "de", "charisme"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "the", "umbrella", "academy", "\u00bb", ",", "\u00ab", "thanksgiving", "\u00bb", ",", "\u00ab", "le", "nom", "de", "la", "rose", "\u00bb", ":", "nos", "id\u00e9es", "s\u00e9ries"]}
{"label": 10, "text": ["luke", "perry", ",", "l\u2019", "iconique", "dylan", "dans", "la", "s\u00e9rie", "\u00ab", "beverly", "hills", "90210", "\u00bb", ",", "est", "mort"]}
{"label": 10, "text": ["6", "chansons", "l\u00e9gendaires", "de", "keith", "flint", ",", "la", "voix", "de", "the", "prodigy"]}
{"label": 10, "text": ["le", "photographe", "yannis", "behrakis", ",", "\u00ab", "les", "yeux", "du", "monde", "\u00bb", ",", "est", "mort"]}
{"label": 10, "text": ["keith", "flint", ",", "voix", "cyborg", "punk", "du", "groupe", "the", "prodigy", ",", "s\u2019", "est", "donn\u00e9", "la", "mort"]}
{"label": 10, "text": ["en", "autriche", ",", "les", "tristes", "princesses", "noires", "de", "\u00ab", "joy", "\u00bb"]}
{"label": 10, "text": ["musique", ":", "la", "galaxie", "ceccaldi", ",", "une", "incroyable", "tribu"]}
{"label": 10, "text": ["festival", ":", "le", "canal", "du", "midi", "charrie", "les", "sons", "de", "la", "neva"]}
{"label": 10, "text": ["architecture", ":", "un", "nouvel", "auditorium", "pour", "l\u2019", "institut", "de", "france", "\u00e0", "paris"]}
{"label": 10, "text": ["la", "france", "et", "l\u2019", "italie", "se", "r\u00e9concilient", "autour", "de", "l\u00e9onard", "de", "vinci"]}
{"label": 10, "text": ["a", "la", "t\u00e9l\u00e9vision", "et", "\u00e0", "la", "radio", ",", "la", "parole", "des", "femmes", "en", "net", "d\u00e9s\u00e9quilibre", "par", "rapport", "\u00e0", "celle", "des", "hommes"]}
{"label": 10, "text": ["en", "bretagne", ",", "une", "entreprise", "ressuscite", "la", "cassette", "audio"]}
{"label": 1, "text": ["emmanuel", "macron", "veut", "redevenir", "le", "leader", "que", "l\u2019", "ue", "a", "oubli\u00e9"]}
{"label": 1, "text": ["au", "sud", "de", "la", "cisjordanie", ",", "une", "histoire", "d\u2019", "eau", "tristement", "banale"]}
{"label": 1, "text": ["cor\u00e9e", "du", "nord", "-", "etats", "-", "unis", ":", "impasse", "ou", "partie", "remise", "?"]}
{"label": 1, "text": ["le", "\u00ab", "lavomatic", "troika", "\u00bb", ":", "un", "syst\u00e8me", "de", "blanchiment", "d\u2019", "argent", "russe", "mis", "au", "jour"]}
{"label": 1, "text": ["primaires", "d\u00e9mocrates", "am\u00e9ricaines", ":", "les", "mod\u00e9r\u00e9s", "entrent", "en", "sc\u00e8ne"]}
{"label": 1, "text": ["le", "maroc", "attentif", "aux", "manifestations", "en", "alg\u00e9rie"]}
{"label": 1, "text": ["la", "droite", "europ\u00e9enne", "lance", "la", "proc\u00e9dure", "d\u2019", "exclusion", "du", "hongrois", "viktor", "orban"]}
{"label": 1, "text": ["\u00ab", "entrave", "\u00e0", "la", "justice", ",", "corruption", "\u00bb", ":", "les", "d\u00e9mocrates", "lancent", "une", "vaste", "enqu\u00eate", "sur", "trump"]}
{"label": 1, "text": ["a", "tunis", ",", "les", "manifestations", "alg\u00e9riennes", "provoquent", "espoir", "et", "angoisse"]}
{"label": 1, "text": ["\u00ab", "dans", "le", "pr\u00e9", "carr\u00e9", "fran\u00e7ais", ",", "la", "chine", "taille", "des", "croupi\u00e8res", "aux", "entreprises", "tricolores", "\u00bb"]}
{"label": 1, "text": ["pr\u00e9sidentielle", "en", "alg\u00e9rie", ":", "la", "presse", "critique", "l\u2019", "inflexibilit\u00e9", "du", "pouvoir", "de", "bouteflika"]}
{"label": 1, "text": ["a", "calais", "et", "dunkerque", ",", "une", "gr\u00e8ve", "de", "douaniers", "pour", "montrer", "\u00ab", "ce", "qu\u2019", "il", "va", "se", "passer", "\u00bb", "en", "cas", "de", "brexit"]}
{"label": 1, "text": ["des", "d\u00e9g\u00e2ts", "\u00ab", "catastrophiques", "\u00bb", "en", "alabama", "apr\u00e8s", "le", "passage", "d\u2019", "une", "tornade"]}
{"label": 1, "text": ["\u00ab", "les", "juridictions", "fran\u00e7aises", "sont", "comp\u00e9tentes", "pour", "juger", "les", "djihadistes", "fran\u00e7ais", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "j\u2019", "ai", "accompagn\u00e9", "tapie", "chez", "le", "pen", "\u00bb", ",", "marc", "fratani", "raconte", "la", "rencontre", "de", "1993"]}
{"label": 5, "text": ["l\u2019", "ex", "-", "lieutenant", "de", "bernard", "tapie", ",", "marc", "fratani", ",", "r\u00e8gle", "ses", "comptes"]}
{"label": 5, "text": ["le", "combat", "de", "la", "mairie", "de", "paris", "pour", "la", "plaque", "doumer"]}
{"label": 5, "text": ["controverse", "autour", "des", "ch\u00f4meurs", "qui", "gagneraient", "plus", "qu\u2019", "en", "travaillant"]}
{"label": 5, "text": ["a", "la", "prison", "de", "riom", ",", "le", "grand", "d\u00e9bat", "en", "toute", "libert\u00e9"]}
{"label": 5, "text": ["a", "bordeaux", ",", "macron", "et", "jupp\u00e9", "se", "retrouvent", "sur", "leur", "combat", "pour", "l\u2019", "europe"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "la", "consultation", "du", "peuple", "doit", "\u00eatre", "r\u00e9guli\u00e8re", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "les", "technologies", "num\u00e9riques", "n\u2019", "apportent", "pas", "de", "r\u00e9ponses", "universelles", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "le", "danger", "r\u00e9side", "moins", "dans", "le", "pouvoir", "des", "machines", "que", "dans", "la", "machinerie", "du", "pouvoir", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "en", "1789", ",", "une", "culture", "politique", "\u00e9merge", "des", "cahiers", "de", "dol\u00e9ances", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["violences", "sexuelles", "au", "sein", "des", "jeunesses", "communistes", ":", "le", "parti", "communiste", "r\u00e9agit"]}
{"label": 5, "text": ["images", "d\u2019", "ex\u00e9cution", "sur", "twitter", ":", "proc\u00e8s", "requis", "contre", "marine", "le", "pen"]}
{"label": 5, "text": ["s\u00e9bastien", "lecornu", ",", "un", "jeune", "expert", "de", "la", "politique", "\u00e0", "l\u2019", "ancienne"]}
{"label": 5, "text": ["il", "est", "comme", "\u00e7a", "...", "martin", "hirsch"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "j\u2019", "arr\u00eate", "\u00bb", ":", "la", "lettre", "in\u00e9dite", "o\u00f9", "coluche", "explique", "son", "retrait", "de", "la", "pr\u00e9sidentielle", "de", "1981"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb", ":", "\u00ab", "il", "faut", "redonner", "sa", "chance", "\u00e0", "la", "d\u00e9centralisation", "\u00bb"]}
{"label": 3, "text": ["\u00ab", "le", "corps", "du", "professeur", "est", "un", "instrument", "de", "travail", "\u00bb"]}
{"label": 3, "text": ["d\u00e9bat", "meirieu", "-", "coffinier", ":", "\u00ab", "a", "quoi", "sert", "l\u2019", "\u00e9cole", "?", "\u00bb"]}
{"label": 3, "text": ["l\u2019", "enseignement", "optionnel", "au", "lyc\u00e9e", ",", "de", "pierre", "bourdieu", "\u00e0", "jean-michel", "blanquer"]}
{"label": 3, "text": ["en", "2020", ",", "le", "vatican", "ouvrira", "ses", "archives", "sur", "la", "seconde", "guerre", "mondiale"]}
{"label": 3, "text": ["\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb", "\u00e0", "toulouse", ":", "le", "parquet", "ouvre", "deux", "enqu\u00eates", "apr\u00e8s", "des", "soup\u00e7ons", "de", "violences", "polici\u00e8res"]}
{"label": 3, "text": ["en", "turquie", ",", "une", "jeunesse", "moins", "pratiquante"]}
{"label": 3, "text": ["vers", "un", "nouveau", "report", "de", "l\u2019", "examen", "du", "texte", "permettant", "la", "pma", "\u00e0", "toutes", "les", "femmes"]}
{"label": 3, "text": ["ces", "\u00ab", "gilets", "jaunes", "de", "bordeaux", "\u00bb", "qui", "ne", "sont", "ni", "\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb", "ni", "\u00ab", "de", "bordeaux", "\u00bb"]}
{"label": 3, "text": ["service", "national", "universel", ":", "le", "recrutement", "des", "volontaires", "est", "lanc\u00e9"]}
{"label": 3, "text": ["dans", "le", "milieu", "de", "la", "pub", ",", "le", "r\u00e8gne", "du", "sexisme"]}
{"label": 3, "text": ["a", "grenoble", ",", "deuxi\u00e8me", "nuit", "de", "d\u00e9gradations", "et", "d\u2019", "incendies", "apr\u00e8s", "la", "mort", "de", "deux", "jeunes", "\u00e0", "scooter"]}
{"label": 8, "text": ["le", "ski", "de", "fond", "touch\u00e9", "par", "un", "nouveau", "scandale", "de", "dopage"]}
{"label": 8, "text": ["deux", "alpinistes", "europ\u00e9ens", "qui", "tentaient", "l\u2019", "ascension", "du", "nanga", "parbat", ",", "au", "pakistan", ",", "sont", "port\u00e9s", "disparus"]}
{"label": 8, "text": ["apr\u00e8s", "la", "mort", "d\u2019", "emiliano", "sala", ",", "cardiff", "refuse", "de", "payer", "le", "transfert", ",", "le", "fc", "nantes", "saisit", "la", "fifa"]}
{"label": 8, "text": ["l\u2019", "enqu\u00eate", "pour", "viol", "visant", "l\u2019", "entra\u00eeneur", "d\u2019", "athl\u00e9tisme", "giscard", "samba", "class\u00e9e", "sans", "suite"]}
{"label": 8, "text": ["a", "100", "jours", "du", "coup", "d\u2019", "envoi", ",", "o\u00f9", "en", "est", "l\u2019", "organisation", "de", "la", "coupe", "du", "monde", "de", "foot", "f\u00e9minin", "en", "france", "?"]}
{"label": 8, "text": ["qui", "indemniser", "quand", "les", "skieurs", "se", "percutent", "..."]}
{"label": 8, "text": ["le", "psg", "qualifi\u00e9", "pour", "les", "demi-finales", "de", "la", "coupe", "de", "france"]}
{"label": 8, "text": ["football", ":", "les", "girondins", "de", "bordeaux", "se", "s\u00e9parent", "de", "leur", "manager", ",", "ricardo"]}
{"label": 8, "text": ["la", "lfp", "avantage", "rennes", "pour", "son", "match", "de", "ligue", "europa", ",", "la", "ligue", "1", "victime", "collat\u00e9rale"]}
{"label": 8, "text": ["un", "premier", "rapport", "d\u2019", "enqu\u00eate", "n\u2019", "\u00e9claircit", "pas", "le", "myst\u00e8re", "de", "la", "mort", "d\u2019", "emiliano", "sala"]}
{"label": 8, "text": ["moins", "de", "plaquages", ",", "plus", "de", "plaisir", ":", "le", "rugby", "\u00e0", "5", "profite", "des", "malheurs", "du", "xv"]}
{"label": 8, "text": ["le", "projet", "de", "stade", "du", "fc", "nantes", "annul\u00e9", "en", "raison", "de", "l\u2019", "enqu\u00eate", "fiscale", "visant", "waldemar", "kita"]}
{"label": 8, "text": ["d\u00e9sob\u00e9issance", ",", "escorte", "polici\u00e8re", ",", "record", "de", "france", "...", "ce", "qu\u2019", "il", "faut", "retenir", "du", "week-end", "sportif"]}
{"label": 8, "text": ["ligue", "1", ":", "un", "monaco", "retrouv\u00e9", "prend", "le", "meilleur", "sur", "lyon"]}
{"label": 8, "text": ["h\u00e9catombe", "\u00e0", "manchester", "united", "avant", "le", "match", "retour", "de", "ligue", "des", "champions", "face", "au", "psg"]}
{"label": 8, "text": ["faut", "-", "il", "payer", "les", "basketteurs", "universitaires", "am\u00e9ricains", "?", "zion", "williamson", "relance", "la", "pol\u00e9mique"]}
{"label": 8, "text": ["tournoi", "des", "six", "nations", ":", "le", "xv", "de", "france", "et", "sa", "jeunesse", "go\u00fbtent", "de", "nouveau", "\u00e0", "la", "victoire"]}
{"label": 8, "text": ["ligue", "1", ":", "kylian", "mbapp\u00e9", ",", "\u00ab", "cinquantenaire", "\u00bb", "de", "20", "ans"]}
{"label": 6, "text": ["pic", "de", "pollution", "de", "l\u2019", "air", "aux", "particules", "fines", ":", "la", "circulation", "diff\u00e9renci\u00e9e", "maintenue", "\u00e0", "lyon", "vendredi"]}
{"label": 6, "text": ["total", "met", "un", "terme", "\u00e0", "ses", "op\u00e9rations", "de", "forage", "en", "guyane"]}
{"label": 6, "text": ["\u00ab", "les", "op\u00e9rateurs", "de", "l\u2019", "etat", "pr\u00e9sentent", "un", "faible", "taux", "de", "prise", "de", "risque", "et", "un", "fort", "retour", "sur", "investissement", "dans", "l\u2019", "\u00e9conomie", "et", "la", "soci\u00e9t\u00e9", "\u00bb"]}
{"label": 6, "text": ["pour", "la", "chimie", "allemande", ",", "le", "temps", "des", "vaches", "grasses", "est", "r\u00e9volu"]}
{"label": 6, "text": ["dans", "les", "yvelines", ",", "op\u00e9rations", "de", "d\u00e9pollution", "en", "urgence", "apr\u00e8s", "la", "rupture", "d\u2019", "un", "pipeline", "de", "total"]}
{"label": 6, "text": ["au", "honduras", ",", "la", "longue", "traque", "des", "assassins", "de", "la", "militante", "berta", "caceres"]}
{"label": 6, "text": ["m\u00e9t\u00e9o", "et", "pollution", ":", "qu\u2019", "est", "-ce", "que", "\u00ab", "l\u2019", "inversion", "thermique", "\u00bb", "qui", "plaque", "la", "pollution", "au", "sol", "?"]}
{"label": 6, "text": ["avec", "21,3", "\u00b0", "c", ",", "la", "france", "a", "battu", "le", "record", "de", "l\u2019apr\u00e8s-midi", "le", "plus", "chaud", "en", "f\u00e9vrier"]}
{"label": 6, "text": ["les", "v\u00e9hicules", "les", "plus", "polluants", "interdits", "\u00e0", "paris", ",", "dans", "une", "atmosph\u00e8re", "de", "pol\u00e9mique"]}
{"label": 6, "text": ["pic", "de", "pollution", "de", "l\u2019", "air", "aux", "particules", "fines", "\u00e0", "paris", ",", "lille", "et", "lyon"]}
{"label": 6, "text": ["\u00ab", "les", "gaz", "lacrymog\u00e8nes", ",", "outils", "de", "r\u00e9pression", "des", "insectes", "et", "des", "\u00e9meutiers", "\u00bb"]}
{"label": 6, "text": ["jean-louis", "chaussade", "va", "succ\u00e9der", "\u00e0", "g\u00e9rard", "mestrallet", "\u00e0", "la", "pr\u00e9sidence", "de", "suez"]}
{"label": 6, "text": ["alimentation", "bio", ":", "678", "producteurs", "ou", "commer\u00e7ants", "\u00e9pingl\u00e9s", "en", "2017", ",", "un", "taux", "stable"]}
{"label": 6, "text": ["l\u2019", "exploitation", "du", "gaz", "de", "schiste", "en", "question", "apr\u00e8s", "plusieurs", "s\u00e9ismes", "dans", "le", "sichuan"]}
{"label": 4, "text": ["l\u2019", "arme", "pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e", "de", "la", "limace", "\u00e0", "triangle", "rouge", "?", "son", "mucus"]}
{"label": 4, "text": ["pourquoi", "le", "nord", "magn\u00e9tique", "bouge", "-", "t", "-", "il", "?"]}
{"label": 4, "text": ["le", "ski", ",", "aussi", "bon", "pour", "le", "c\u0153ur", "que", "pour", "le", "moral"]}
{"label": 4, "text": ["les", "insectes", "ou", "chronique", "d\u2019", "une", "mort", "annonc\u00e9e"]}
{"label": 4, "text": ["antalgiques", ":", "les", "chiffres", "inqui\u00e9tants", "de", "l\u2019", "addiction", "aux", "opiac\u00e9s", "en", "france"]}
{"label": 4, "text": ["les", "plantes", "aussi", "\u00e9changent", "des", "g\u00e8nes"]}
{"label": 4, "text": ["abeille", "g\u00e9ante", "de", "wallace", ":", "la", "plus", "grosse", "abeille", "du", "monde", "red\u00e9couverte", "en", "indon\u00e9sie"]}
{"label": 4, "text": ["quand", "le", "punk", "devient", "un", "objet", "de", "science"]}
{"label": 4, "text": ["les", "organismes", "aquatiques", "menac\u00e9s", "par", "les", "m\u00e9dicaments"]}
{"label": 4, "text": ["un", "\u00ab", "mini-tyrannosaure", "\u00bb", "d\u00e9couvert", "dans", "l\u2019", "utah", "permet", "de", "mieux", "comprendre", "l\u2019", "essor", "du", "t.", "rex"]}
{"label": 4, "text": ["la", "sonde", "japonaise", "hayabusa-2", "r\u00e9colte", "des", "grains", "de", "l\u2019", "ast\u00e9ro\u00efde", "ryugu"]}
{"label": 4, "text": ["\u00ab", "gen\u00e8se", "\u00bb", ",", "une", "sonde", "isra\u00e9lienne", "est", "en", "route", "vers", "la", "lune"]}
{"label": 4, "text": ["etienne", "klein", ":", "\u00ab", "vivre", "implique", "d\u2019", "accorder", "\u00e0", "l\u2019", "avenir", "un", "certain", "statut", ",", "ce", "qui", "suppose", "de", "l\u2019", "investir", "avec", "des", "id\u00e9es", ",", "des", "d\u00e9sirs", "\u00bb"]}
{"label": 4, "text": ["quelles", "techniques", "pour", "\u00e9valuer", "l\u2019", "\u00e2ge", "des", "jeunes", "migrants", "?"]}
{"label": 4, "text": ["jeunes", "migrants", ":", "le", "test", "osseux", "sous", "les", "feux", "de", "la", "critique", "scientifique"]}
{"label": 4, "text": ["la", "d\u00e9mocratie", "\u00e0", "l\u2019", "\u00e9preuve", "de", "l\u2019", "intelligence", "artificielle"]}
{"label": 4, "text": ["hippocampe", ",", "une", "nouvelle", "lune", "pour", "neptune"]}
{"label": 7, "text": ["fin", "du", "numerus", "clausus", "et", "\u00ab", "h\u00f4pitaux", "de", "proximit\u00e9", "\u00bb", ":", "ce", "que", "contient", "la", "future", "loi", "sant\u00e9"]}
{"label": 7, "text": ["la", "fonction", "commerciale", "tente", "de", "se", "r\u00e9inventer", "pour", "attirer", "des", "jeunes", "dipl\u00f4m\u00e9s"]}
{"label": 7, "text": ["les", "formations", "en", "artisanat", ",", "porte", "de", "sortie", "pour", "d\u2019", "anciens", "\u00ab", "premiers", "de", "la", "classe", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "etudiante", "et", "oblig\u00e9e", "de", "travailler", ",", "je", "me", "sens", "p\u00e9nalis\u00e9e", "dans", "mes", "\u00e9tudes", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["aux", "concours", "des", "grandes", "\u00e9coles", ",", "le", "d\u00e9clin", "des", "sacro-saintes", "\u00e9preuves", "\u00e9crites"]}
{"label": 7, "text": ["les", "examens", "d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9s", "gagnent", "du", "terrain"]}
{"label": 7, "text": ["le", "bts", ",", "seul", "dipl\u00f4me", "du", "sup\u00e9rieur", "envisageable", "pour", "une", "partie", "de", "la", "jeunesse", "rurale"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "les", "bts", "ont", "\u00e9t\u00e9", "un", "outil", "de", "promotion", "sociale", "pour", "la", "jeunesse", "populaire", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["80", "%", "des", "\u00e9l\u00e8ves", "de", "l\u2019", "x", "issus", "de", "10", "lyc\u00e9es", ":", "le", "recrutement", "polaris\u00e9", "des", "\u00e9coles", "d\u2019", "ing\u00e9nieurs"]}
{"label": 7, "text": ["des", "\u00e9tudiants", "partent", "en", "antarctique", "observer", "le", "changement", "climatique"]}
{"label": 7, "text": ["en", "m\u00e9decine", ",", "plus", "de", "filles", "mais", "toujours", "autant", "d\u2019", "enfants", "de", "cadres"]}
{"label": 7, "text": ["les", "jeunes", "fran\u00e7ais", "lancent", "des", "\u00ab", "gr\u00e8ves", "scolaires", "\u00bb", "pour", "l\u2019", "environnement"]}
{"label": 7, "text": ["pr\u00e9pa", "parisienne", ",", "pr\u00e9pa", "de", "proximit\u00e9", ":", "deux", "jeunes", "\u00e0", "la", "crois\u00e9e", "des", "chemins"]}
{"label": 7, "text": ["o21", ".", "val\u00e9rie", "manteau", ":", "\u00ab", "il", "ne", "faut", "pas", "se", "raconter", "d\u2019", "histoires", "sur", "le", "m\u00e9tier", "d\u2019", "\u00e9crivain", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["le", "qu\u00e9bec", "\u00e0", "la", "chasse", "aux", "\u00e9tudiants", "fran\u00e7ais"]}
{"label": 7, "text": ["violences", "\u00e0", "la", "fac", "de", "droit", "de", "montpellier", ":", "l\u2019", "ancien", "doyen", "et", "un", "professeur", "sanctionn\u00e9s"]}
{"label": 7, "text": ["iut", ",", "licences", "pro", ",", "bachelors", ":", "changements", "en", "perspective"]}
{"label": 7, "text": ["a", "sciences", "po", ",", "une", "certaine", "id\u00e9e", "de", "la", "diversit\u00e9"]}
{"label": 7, "text": ["s\u2019", "ouvrir", "socialement", "malgr\u00e9", "une", "s\u00e9lection", "accrue", ":", "le", "dilemme", "des", "instituts", "d\u2019", "\u00e9tudes", "politiques"]}
{"label": 0, "text": ["transdev", "c\u00e8de", "isilines", "et", "eurolines", "\u00e0", "flixbus"]}
{"label": 0, "text": ["\u00ab", "l\u2019", "etat", "a", "bien", "nationalis\u00e9", "l\u2019", "assurance", "-", "ch\u00f4mage", "\u00bb"]}
{"label": 0, "text": ["des", "documentaires", "conspirationnistes", "sur", "la", "vaccination", "retir\u00e9s", "d\u2019", "amazon"]}
{"label": 0, "text": ["\u00ab", "le", "private", "equity", "va", "-", "t", "-", "il", "d\u00e9tr\u00f4ner", "la", "bourse", "?", "\u00bb"]}
{"label": 0, "text": ["travail", "d\u00e9tach\u00e9", ":", "le", "blues", "des", "services", "de", "contr\u00f4le", "face", "\u00e0", "la", "fraude"]}
{"label": 0, "text": ["aux", "etats-unis", ",", "le", "recours", "\u00e0", "l\u2019", "arbitrage", "obligatoire", "est", "contest\u00e9"]}
{"label": 0, "text": ["lyft", "double", "uber", "dans", "la", "course", "\u00e0", "wall", "street"]}
{"label": 0, "text": ["\u00ab", "il", "faut", "que", "l\u2019", "europe", "ach\u00e8ve", "ce", "qui", "est", "rest\u00e9", "incomplet", "\u00bb"]}
{"label": 0, "text": ["quand", "le", "skieur", "tombe", "du", "t\u00e9l\u00e9si\u00e8ge", "..."]}
{"label": 0, "text": ["\u00ab", "on", "peut", "\u00eatre", "innovants", "tout", "en", "\u00e9tant", "\u00e0", "la", "campagne", "\u00bb", ":", "la", "start-up", "qui", "fait", "le", "pari", "du", "cantal"]}
{"label": 0, "text": ["dans", "la", "silicon", "valley", ",", "le", "machisme", "reste", "g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9"]}
{"label": 0, "text": ["\u00ab", "le", "manque", "de", "femmes", "dans", "l\u2019", "intelligence", "artificielle", "accro\u00eet", "le", "risque", "de", "biais", "sexistes", "\u00bb"]}
{"label": 0, "text": ["immobilier", "locatif", ":", "faut", "-", "il", "faire", "des", "travaux", "en", "2019", "?"]}
{"label": 2, "text": ["la", "presse", "r\u00e9gionale", "organise", "son", "propre", "grand", "d\u00e9bat", "national"]}
{"label": 2, "text": ["m6", "en", "n\u00e9gociations", "exclusives", "pour", "acheter", "le", "p\u00f4le", "t\u00e9l\u00e9vision", "de", "lagard\u00e8re"]}
{"label": 2, "text": ["\u00ab", "explicite", "\u00bb", ",", "le", "m\u00e9dia", "d\u2019", "information", "en", "ligne", "va", "s\u2019", "arr\u00eater"]}
{"label": 2, "text": ["\u00ab", "explicite", "\u00bb", ",", "le", "site", "des", "anciens", "d\u2019", "i", "-", "t\u00e9l\u00e9", ",", "d\u00e9pose", "le", "bilan"]}
{"label": 2, "text": ["les", "maux", "inqui\u00e9tants", "de", "la", "presse"]}
{"label": 2, "text": ["l\u2019", "avenir", "de", "\u00ab", "l\u2019", "humanit\u00e9", "\u00bb", "se", "joue", "aujourd\u2019hui"]}
{"label": 2, "text": ["altice", "va", "racheter", "molotov", ",", "l\u2019", "application", "de", "t\u00e9l\u00e9vision", "en", "streaming"]}
{"label": 2, "text": ["\u00ab", "the", "economist", "\u00bb", "lance", "son", "podcast", "d\u2019", "information", "quotidien"]}
{"label": 2, "text": ["un", "incendie", "\u00ab", "d\u2019", "origine", "criminelle", "\u00bb", "ravage", "les", "locaux", "de", "france", "bleu", "is\u00e8re", "\u00e0", "grenoble"]}
{"label": 2, "text": ["et", "hanouna", "se", "transforma", "en", "journaliste", "politique", "pour", "le", "grand", "d\u00e9bat"]}
{"label": 2, "text": ["\u00ab", "l\u2019", "humanit\u00e9", "\u00bb", "en", "cessation", "de", "paiement", "et", "\u00ab", "sous", "la", "protection", "du", "tribunal", "de", "commerce", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["fragilis\u00e9", "par", "sa", "d\u00e9pendance", "\u00e0", "la", "publicit\u00e9", ",", "\u00ab", "buzzfeed", "\u00bb", "coupe", "dans", "ses", "effectifs"]}
{"label": 2, "text": ["la", "confiance", "dans", "les", "m\u00e9dias", "est", "au", "plus", "bas"]}
{"label": 2, "text": ["l\u2019", "h\u00e9g\u00e9monie", "de", "netflix", "inqui\u00e8te", "hollywood"]}
{"label": 9, "text": ["sant\u00e9", ":", "\u00ab", "les", "conditions", "difficiles", "d\u2019", "exercice", "dans", "lesquelles", "se", "trouvent", "certaines", "maternit\u00e9s", "ne", "doivent", "pas", "\u00eatre", "ignor\u00e9es", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["proc\u00e8s", "du", "scandale", "de", "la", "viande", "de", "cheval", ":", "\u00ab", "une", "des", "plus", "importantes", "fraudes", "alimentaires", "de", "ces", "derni\u00e8res", "ann\u00e9es", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["\u00ab", "luttons", "contre", "l\u2019", "isolement", "des", "personnes", "en", "deuil", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["loi", "sant\u00e9", ":", "les", "futurs", "h\u00f4pitaux", "de", "proximit\u00e9", "inqui\u00e8tent", "les", "\u00e9lus", "locaux"]}
{"label": 9, "text": ["une", "nouvelle", "\u00e9tude", "sugg\u00e8re", "un", "effet", "n\u00e9faste", "des", "aliments", "ultratransform\u00e9s", "sur", "la", "sant\u00e9"]}
{"label": 9, "text": ["cancer", "du", "sein", ":", "avis", "d\u00e9favorable", "pour", "le", "remboursement", "de", "tests", "pr\u00e9dictifs", "du", "risque", "de", "rechute"]}
{"label": 9, "text": ["epid\u00e9mie", "de", "rougeole", "dans", "la", "station", "de", "ski", "de", "val", "thorens"]}
{"label": 9, "text": ["implants", "mammaires", "textur\u00e9s", ":", "une", "interdiction", "g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e", "n\u2019", "est", "pas", "justifi\u00e9e", ",", "jugent", "les", "experts"]}
{"label": 9, "text": ["les", "fabricants", "de", "couches", "pour", "b\u00e9b\u00e9s", "\u00ab", "s\u2019", "engagent", "\u00bb", "\u00e0", "indiquer", "leurs", "composants"]}
{"label": 9, "text": ["dialyse", "au", "citrate", ":", "l\u2019", "ansm", "demande", "des", "\u00e9tudes", "compl\u00e9mentaires"]}
{"label": 9, "text": ["incendie", "\u00e0", "paris", ":", "en", "psychiatrie", ",", "\u00ab", "le", "vrai", "probl\u00e8me", "se", "trouve", "dans", "la", "rupture", "de", "la", "cha\u00eene", "de", "soins", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["le", "bruit", "nuit", "gravement", "\u00e0", "la", "sant\u00e9", "des", "franciliens"]}
{"label": 9, "text": ["elisabeth", "roudinesco", ":", "\u00ab", "les", "psychanalystes", "ont", "contribu\u00e9", "\u00e0", "leur", "propre", "d\u00e9clin", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["b\u00e9b\u00e9s", "g\u00e9n\u00e9tiquement", "modifi\u00e9s", ":", "de", "nouvelles", "propositions", "d\u2019", "encadrement"]}
{"label": 9, "text": ["proth\u00e8ses", "mammaires", ":", "des", "femmes", "porteuses", "d\u2019", "implants", "d\u00e9posent", "une", "s\u00e9rie", "de", "plaintes", "au", "p\u00e9nal"]}
{"label": 9, "text": ["l\u2019", "\u00e9pid\u00e9mie", "de", "grippe", "s\u2019", "amplifie", "en", "france", ",", "d\u00e9j\u00e0", "plus", "de", "mille", "morts"]}
{"label": 9, "text": ["accessibilit\u00e9", "de", "la", "t\u00e9l\u00e9phonie", ":", "\u00ab", "les", "personnes", "\u201c", "sourdaveugles", "\u201d", "et", "aphasiques", "attendent", "toujours", "\u00bb"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "stup\u00e9fiant", "!", "\u00bb", "met", "\u00e0", "nu", "le", "myst\u00e8re", "houellebecq"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "apre", "c\u0153ur", "\u00bb", ",", "de", "jenny", "zhang", ":", "la", "chronique", "\u00ab", "premier", "roman", "\u00bb", "de", "barbara", "cassin"]}
{"label": 10, "text": ["un", "documentaire", "in\u00e9dit", "sur", "michael", "jackson", "relance", "les", "accusations", "de", "p\u00e9dophilie"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "salon", "de", "l\u2019", "agriculture", ",", "la", "politique", "en", "campagne", "\u00bb", ":", "l\u2019", "amour", "vache"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "dans", "la", "biblioth\u00e8que", "de", "la", "vie", "\u00bb", ",", "de", "donatien", "grau", ":", "la", "chronique", "\u00ab", "philosophie", "\u00bb", "de", "roger", "-", "pol", "droit"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "les", "guerres", "de", "coco", "chanel", "\u00bb", ":", "sous", "les", "ors", "du", "succ\u00e8s", ",", "les", "ombres", "de", "la", "vie"]}
{"label": 10, "text": ["les", "territoires", "de", "v\u00e9ronique", "ovald\u00e9"]}
{"label": 10, "text": ["med", "hondo", ",", "figure", "du", "cin\u00e9ma", "africain", ",", "est", "mort"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "so", "sad", "today", "\u00bb", ":", "melissa", "broder", ",", "sauv\u00e9e", "par", "twitter", "et", "les", "lettres"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "les", "ch\u00e2teaux", "du", "moyen", "age", "\u00bb", ":", "le", "ch\u00e2teau", "fort", ",", "entre", "mythes", "et", "r\u00e9alit\u00e9"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "nomadland", "\u00bb", ":", "des", "milliers", "de", "kilom\u00e8tres", "avec", "les", "nouveaux", "nomades", "am\u00e9ricains"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "ready", "player", "one", "\u00bb", ":", "spielberg", "renoue", "avec", "son", "\u00e2me", "d\u2019", "enfant"]}
{"label": 10, "text": ["la", "romanci\u00e8re", "pierrette", "fleutiaux", "est", "morte"]}
{"label": 10, "text": ["la", "com\u00e9dienne", "katherine", "helmond", ",", "figure", "de", "\u00ab", "madame", "est", "servie", "\u00bb", ",", "est", "morte"]}
{"label": 10, "text": ["h\u00e9l\u00e8ne", "frappat", ":", "sous", "la", "fiction", ",", "l\u2019", "intime"]}
{"label": 10, "text": ["pr\u00eate-noms", "et", "discr\u00e9tion", ":", "pour", "continuer", "\u00e0", "jouer", ",", "dieudonn\u00e9", "enl\u00e8ve", "son", "nom", "de", "l\u2019", "affiche"]}
{"label": 10, "text": ["aux", "micros", ",", "citoyennes", "!", "six", "podcasts", "f\u00e9ministes", "engag\u00e9s", "et", "dr\u00f4les"]}
{"label": 10, "text": ["charismatique", "et", "f\u00e9d\u00e9rateur", ",", "fary", "entend", "donner", "ses", "lettres", "de", "noblesse", "au", "stand-up"]}
{"label": 1, "text": ["alg\u00e9rie", ":", "les", "jeunes", "manifestent", "contre", "\u00ab", "l\u2019", "ultime", "provocation", "\u00bb", "de", "bouteflika"]}
{"label": 1, "text": ["aux", "confins", "de", "la", "tha\u00eflande", ",", "pas", "d\u2019", "illusions", "sur", "le", "retour", "\u00e0", "la", "d\u00e9mocratie"]}
{"label": 1, "text": ["kaboul", "esp\u00e8re", "la", "paix", ",", "mais", "craint", "les", "talibans"]}
{"label": 1, "text": ["au", "mexique", ",", "\u00ab", "amlo", "\u00bb", "ouvre", "les", "archives", "secr\u00e8tes", "des", "services", "de", "renseignement"]}
{"label": 1, "text": ["abdelaziz", "bouteflika", ",", "candidat", "malgr\u00e9", "tout"]}
{"label": 1, "text": ["la", "cor\u00e9e", "du", "sud", "et", "les", "etats-unis", "limitent", "leurs", "exercices", "militaires", "communs"]}
{"label": 1, "text": ["en", "pologne", ",", "l\u2019", "adjointe", "du", "maire", "assassin\u00e9", "de", "gdansk", "lui", "succ\u00e8de"]}
{"label": 1, "text": ["un", "r\u00e9seau", "de", "trafic", "de", "migrants", "africains", "d\u00e9mantel\u00e9", "en", "colombie"]}
{"label": 1, "text": ["afrique", "du", "sud", ":", "le", "soweto", "gospel", "choir", ",", "du", "township", "\u00e0", "los", "angeles"]}
{"label": 1, "text": ["le", "parti", "d\u00e9mocrate", "italien", "met", "le", "cap", "\u00e0", "gauche", "contre", "les", "populistes"]}
{"label": 1, "text": ["un", "audit", "r\u00e9v\u00e8le", "les", "m\u00e9thodes", "peu", "orthodoxes", "de", "la", "banque", "centrale", "du", "liberia"]}
{"label": 1, "text": ["le", "sombre", "pacte", "de", "n\u00e9tanyahou", "avec", "l\u2019", "extr\u00eame", "droite"]}
{"label": 5, "text": ["r\u00e9gimes", "sp\u00e9ciaux", "de", "retraite", ":", "au", "fil", "des", "r\u00e9formes", ",", "un", "rapprochement", "progressif", "vers", "le", "priv\u00e9"]}
{"label": 5, "text": ["affaire", "mgr", "luigi", "ventura", ":", "la", "france", "attend", "que", "le", "vatican", "\u00ab", "prenne", "ses", "responsabilit\u00e9s", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["la", "construction", "et", "la", "vente", "de", "logements", "neufs", "ont", "frein\u00e9", "en", "2018"]}
{"label": 5, "text": ["moteur", "de", "la", "croissance", ",", "la", "consommation", "en", "france", "donne", "des", "signes", "de", "reprise"]}
{"label": 5, "text": ["retraites", ":", "des", "r\u00e9gimes", "sp\u00e9ciaux", "maintenus", "mais", "remodel\u00e9s", "?"]}
{"label": 5, "text": ["hugues", "renson", ",", "d\u00e9put\u00e9", "lrm", ":", "\u00ab", "dessinons", "un", "grand", "projet", "social", "pour", "la", "suite", "du", "quinquennat", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["d\u00e9fendue", "par", "jean-michel", "blanquer", ",", "\u00ab", "l\u2019", "\u00e9cole", "de", "la", "confiance", "\u00bb", "est", "un", "terrain", "d\u2019", "affrontements"]}
{"label": 5, "text": ["en", "gironde", ",", "fief", "des", "\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb", ",", "la", "visite", "surprise", "d\u2019", "emmanuel", "macron", "lors", "d\u2019", "un", "d\u00e9bat"]}
{"label": 5, "text": ["elections", "europ\u00e9ennes", ":", "manon", "aubry", "(", "lfi", ")", "se", "d\u00e9m\u00e8ne", "pour", "se", "faire", "conna\u00eetre", "du", "grand", "public"]}
{"label": 5, "text": ["crise", "alg\u00e9rienne", ":", "pour", "paris", ",", "\u00ab", "ni", "ing\u00e9rence", "ni", "indiff\u00e9rence", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["marine", "le", "pen", "en", "campagne", "contre", "macron", "au", "salon", "de", "l\u2019", "agriculture"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "la", "france", "a", "tout", "int\u00e9r\u00eat", "\u00e0", "augmenter", "ses", "parts", "dans", "air", "france", "-", "klm", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["bernard", "cazeneuve", ",", "un", "potentiel", "rival", "qui", "inqui\u00e8te", "la", "r\u00e9publique", "en", "marche"]}
{"label": 5, "text": ["air", "france", "-", "klm", ",", "un", "raid", "contre-productif"]}
{"label": 5, "text": ["sept", "id\u00e9es", "re\u00e7ues", "sur", "l\u2019", "\u00e9volution", "de", "la", "france", "\u00ab", "depuis", "trente", "ans", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["macron", "s\u2019", "emporte", "contre", "la", "direction", "de", "la", "sncf", "apr\u00e8s", "la", "fermeture", "d\u2019", "une", "ligne"]}
{"label": 3, "text": ["jean-marie", "le", "pen", "confirme", "avoir", "rencontr\u00e9", "bernard", "tapie", "en", "1993"]}
{"label": 3, "text": ["a", "grenoble", ",", "nuit", "de", "violences", "apr\u00e8s", "la", "mort", "de", "deux", "jeunes", "dans", "un", "accident", "de", "scooter"]}
{"label": 3, "text": ["l\u2019", "affaire", "touvier", "racont\u00e9e", "par", "les", "juges", "d\u2019", "instruction", "claude", "grellier", "et", "jean-pierre", "getti"]}
{"label": 3, "text": ["une", "centaine", "de", "migrants", "s\u2019", "introduisent", "ill\u00e9galement", "dans", "le", "port", "de", "calais"]}
{"label": 3, "text": ["six", "mois", "avec", "sursis", "pour", "christian", "p.", ",", "le", "tagueur", "de", "croix", "gamm\u00e9es", "du", "rer", "c"]}
{"label": 3, "text": ["\u00ab", "on", "vit", "la", "m\u00eame", "chose", "\u00bb", ":", "\u00e0", "lille", ",", "fran\u00e7ais", "et", "belges", "d\u00e9filent", "en", "jaune"]}
{"label": 3, "text": ["\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb", ":", "39", "300", "manifestants", "dans", "toute", "la", "france", ",", "dont", "4", "000", "\u00e0", "paris"]}
{"label": 3, "text": ["information", "judiciaire", "ouverte", "apr\u00e8s", "la", "mort", "d\u2019", "une", "octog\u00e9naire", "bless\u00e9e", "par", "une", "grenade", "en", "marge", "d\u2019", "une", "manifestation"]}
{"label": 3, "text": ["la", "st\u00e8le", "de", "l\u2019", "ancienne", "synagogue", "de", "strasbourg", "vandalis\u00e9e"]}
{"label": 3, "text": ["\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb", ":", "quand", "la", "gendarmerie", "prend", "en", "photo", "les", "cartes", "d\u2019", "identit\u00e9", "des", "manifestants"]}
{"label": 8, "text": ["tournoi", "des", "six", "nations", ":", "des", "bleus", "convalescents", "renouent", "avec", "la", "victoire"]}
{"label": 8, "text": ["pourquoi", "l\u2019", "athl\u00e8te", "caster", "semenya", "a", "d\u00e9j\u00e0", "gagn\u00e9", "le", "\u00ab", "proc\u00e8s", "de", "l\u2019", "androgynie", "\u00bb"]}
{"label": 8, "text": ["sponsoring", ":", "accor", "signe", "pour", "trois", "ans", "avec", "le", "psg", "pour", "fid\u00e9liser", "ses", "clients"]}
{"label": 8, "text": ["\u00ab", "massilia", "foot", "system", "\u00bb", ":", "l\u2019", "om", "en", "d\u00e9cal\u00e9"]}
{"label": 8, "text": ["ski", ":", "alexis", "pinturault", "s\u2019", "adjuge", "la", "coupe", "du", "monde", "en", "combin\u00e9"]}
{"label": 8, "text": ["tournoi", "des", "six", "nations", ":", "un", "xv", "de", "france", "en", "crise", "affronte", "une", "ecosse", "diminu\u00e9e", "mais", "pas", "en", "kilt"]}
{"label": 8, "text": ["tirage", "au", "sort", "de", "la", "ligue", "europa", ":", "rennes", "affrontera", "arsenal", "en", "huiti\u00e8mes", "de", "finale"]}
{"label": 8, "text": ["transferts", "de", "joueurs", "mineurs", ":", "interdit", "de", "recrutement", ",", "chelsea", "fait", "appel", "de", "sa", "sanction"]}
{"label": 8, "text": ["breakdance", "aux", "jo", ":", "une", "satisfaction", ",", "des", "interrogations"]}
{"label": 8, "text": ["a", "monastir", ",", "voyage", "avec", "la", "seconde", "classe", "du", "tennis"]}
{"label": 8, "text": ["tennis", ":", "sur", "facebook", ",", "\u00ab", "les", "insultes", ",", "\u00e7a", "devient", "une", "routine", "\u00bb"]}
{"label": 8, "text": ["ligue", "europa", ":", "rennes", "l\u2019", "emporte", "face", "\u00e0", "s\u00e9ville", "(", "3", "-", "1", ")"]}
{"label": 8, "text": ["paris", "2024", ":", "les", "jeux", "olympiques", "misent", "sur", "la", "breakdance", "pour", "se", "donner", "un", "coup", "de", "jeune"]}
{"label": 8, "text": ["basket", ":", "th\u00e9o", "maledon", ",", "17", "ans", ",", "dans", "les", "pas", "de", "tony", "parker"]}
{"label": 8, "text": ["paris", "2024", ":", "breakdance", ",", "escalade", ",", "surf", ",", "skateboard", "...", "les", "sports", "invit\u00e9s", "aux", "jeux", "olympiques"]}
{"label": 8, "text": ["le", "groupe", "h\u00f4telier", "accor", "va", "devenir", "le", "nouveau", "sponsor", "maillot", "du", "psg"]}
{"label": 6, "text": ["\u00ab", "avec", "un", "masque", ",", "je", "suis", "bien", "prot\u00e9g\u00e9", "\u00bb", ":", "9", "id\u00e9es", "re\u00e7ues", "sur", "la", "pollution", "de", "l\u2019", "air"]}
{"label": 6, "text": ["en", "finlande", ",", "l\u2019", "epr", "d\u2019", "olkiluoto", "obtient", "un", "feu", "vert", "d\u00e9cisif"]}
{"label": 6, "text": ["l\u2019", "etat", "donne", "quitus", "\u00e0", "la", "fnsea", "pour", "r\u00e9duire", "le", "glyphosate"]}
{"label": 6, "text": ["apr\u00e8s", "quatre", "ans", "d\u2019", "incertitudes", ",", "la", "deuxi\u00e8me", "usine", "d\u2019", "\u00e9oliennes", "en", "mer", "sera", "construite", "au", "havre"]}
{"label": 6, "text": ["a", "cause", "de", "la", "pollution", ",", "vitesse", "limit\u00e9e", "sur", "les", "routes", "d\u2019", "ile", "-", "de", "-", "france", ",", "du", "rh\u00f4ne", "et", "des", "hauts", "-", "de", "-", "france"]}
{"label": 6, "text": ["\u00ab", "la", "fin", "de", "l\u2019", "alimentation", "\u00bb", ",", "ou", "comment", "le", "d\u00e9r\u00e8glement", "climatique", "bouleverse", "aussi", "nos", "habitudes", "alimentaires"]}
{"label": 6, "text": ["\u00ab", "c\u2019", "est", "une", "grave", "erreur", "que", "de", "parier", "sur", "un", "avenir", "st\u00e9rile", "pour", "le", "vin", "\u00bb"]}
{"label": 6, "text": ["les", "\u00e9missions", "de", "co2", "de", "18", "pays", "d\u00e9velopp\u00e9s", "ont", "baiss\u00e9", "entre", "2005", "et", "2015"]}
{"label": 6, "text": ["pollution", ":", "fuite", "d\u2019", "hydrocarbures", "sur", "le", "pipeline", "d\u2019", "ile", "-", "de", "-", "france"]}
{"label": 6, "text": ["corse", ":", "des", "feux", "stabilis\u00e9s", ",", "les", "pompiers", "encore", "mobilis\u00e9s"]}
{"label": 6, "text": ["corse", ":", "des", "incendies", "ont", "d\u00e9truit", "pr\u00e8s", "de", "1", "500", "hectares", "de", "v\u00e9g\u00e9tation"]}
{"label": 6, "text": ["au", "salon", "de", "l\u2019", "agriculture", ",", "emmanuel", "macron", "face", "\u00e0", "la", "\u00ab", "machine", "\u00e0", "broyer", "\u00bb", "les", "paysans"]}
{"label": 6, "text": ["\u00ab", "bravo", ",", "ne", "l\u00e2chez", "rien", "!", "\u00bb", ":", "au", "salon", "de", "l\u2019", "agriculture", ",", "macron", "s\u2019", "offre", "un", "bain", "de", "foule", "sans", "chahut", "ni", "insultes"]}
{"label": 6, "text": ["dans", "l\u2019", "allier", ",", "la", "menace", "d\u2019", "une", "porcherie", "g\u00e9ante"]}
{"label": 6, "text": ["au", "salon", "de", "l\u2019", "agriculture", ",", "macron", "rassure", "et", "encense", "la", "fili\u00e8re", "avant", "un", "long", "bain", "de", "foule"]}
{"label": 4, "text": ["le", "gluten", "est-il", "dangereux", "pour", "la", "sant\u00e9", "?"]}
{"label": 4, "text": ["les", "astronautes", "am\u00e9ricains", "bient\u00f4t", "\u00e0", "nouveau", "autonomes"]}
{"label": 4, "text": ["qui", "a", "peur", "de", "la", "science", "ouverte", "?"]}
{"label": 4, "text": ["de", "la", "terre", "sur", "la", "lune"]}
{"label": 4, "text": ["\u00ab", "xenius", "\u00bb", ":", "arte", "c\u00e9l\u00e8bre", "dix", "ans", "de", "science", "et", "de", "bilinguisme"]}
{"label": 4, "text": ["comment", "les", "spermatozo\u00efdes", "les", "plus", "lents", "se", "font", "pi\u00e9ger"]}
{"label": 4, "text": ["pourquoi", "la", "voiture", "autonome", "pourrait", "cr\u00e9er", "plus", "de", "bouchons"]}
{"label": 4, "text": ["le", "destin", "ultime", "de", "l\u2019", "univers"]}
{"label": 4, "text": ["des", "d\u00e9pressions", "li\u00e9es", "\u00e0", "la", "consommation", "de", "cannabis", "adolescent"]}
{"label": 4, "text": ["le", "p\u00f4le", "nord", "magn\u00e9tique", "perd", "la", "boussole"]}
{"label": 4, "text": ["deux", "nouvelles", "esp\u00e8ces", "de", "chauves-souris", "d\u00e9couvertes", "au", "maghreb", "et", "en", "europe"]}
{"label": 4, "text": ["l\u2019", "esp\u00e9rance", "de", "vie", "en", "panne"]}
{"label": 4, "text": ["esp\u00e9rance", "de", "vie", ":", "quid", "de", "l\u2019", "\u00e9volution", "du", "syst\u00e8me", "des", "retraites", "?"]}
{"label": 4, "text": ["la", "france", "mal", "class\u00e9e", "pour", "l\u2019", "esp\u00e9rance", "de", "vie", "en", "bonne", "sant\u00e9"]}
{"label": 4, "text": ["la", "mortalit\u00e9", "due", "\u00e0", "l\u2019", "alcool", "est", "en", "baisse"]}
{"label": 4, "text": ["quand", "la", "sueur", "aussi", "est", "connect\u00e9e"]}
{"label": 7, "text": ["l\u2019", "ouverture", "sociale", ",", "le", "vrai", "d\u00e9fi", "des", "grandes", "\u00e9coles", "de", "commerce"]}
{"label": 7, "text": ["architecture", ":", "cure", "de", "jouvence", "pour", "la", "cit\u00e9", "universitaire", "\u00e0", "paris"]}
{"label": 7, "text": ["quand", "polytechnique", "et", "escp", "europe", "cr\u00e9ent", "des", "bachelors", "\u00ab", "premium", "\u00bb", "pour", "capter", "l\u2019", "\u00e9lite", "mondiale"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "il", "n\u2019", "est", "pas", "d\u00e9raisonnable", "d\u2019", "avoir", "peur", "de", "facebook", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["agr\u00e9gation", ":", "seulement", "15", "%", "des", "candidats", "d\u00e9crochent", "le", "graal", "de", "l\u2019", "enseignement"]}
{"label": 7, "text": ["parcoursup", ":", "la", "justice", "enjoint", "\u00e0", "une", "universit\u00e9", "de", "publier", "son", "algorithme", "de", "tri"]}
{"label": 7, "text": ["quand", "l\u2019", "\u00e9chec", "\u00e0", "un", "concours", "hante", "toute", "une", "vie"]}
{"label": 7, "text": ["le", "\u00ab", "retour", "\u00e0", "la", "terre", "\u00bb", "des", "enfants", "d\u2019", "agriculteurs"]}
{"label": 7, "text": ["la", "m\u00e9ritocratie", "est", "la", "\u00ab", "bonne", "conscience", "des", "gagnants", "du", "syst\u00e8me", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["nicolas", "d\u00e9trie", "fait", "entrer", "la", "ville", "collaborative", "\u00e0", "l\u2019", "universit\u00e9"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "je", "n\u2019", "ai", "pas", "envie", "de", "faire", "un", "travail", "que", "je", "d\u00e9teste", "parce", "que", "j\u2019", "ai", "fait", "des", "\u00e9tudes", "que", "je", "n\u2019", "aime", "pas", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "education", "dans", "le", "monde", ":", "attention", ",", "classements", ",", "danger", "!", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "les", "stages", "de", "3e", "restent", "le", "reflet", "des", "in\u00e9galit\u00e9s", "territoriales", "et", "sociales", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["de", "sciences", "po", "\u00e0", "la", "collecte", "d\u2019", "\u00e9pluchures"]}
{"label": 7, "text": ["a", "marseille", ",", "une", "\u00ab", "cit\u00e9", "de", "l\u2019", "innovation", "\u00bb", "pour", "aider", "les", "laboratoires", "et", "les", "start-up"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "notre", "soci\u00e9t\u00e9", "nous", "pousse", "vers", "des", "m\u00e9tiers", "intellectuels", "et", "d\u00e9nigre", "les", "autres", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["o21", ".", "\u00ab", "j\u2019", "ai", "quitt\u00e9", "la", "fonction", "publique", "pour", "faire", "un", "tour", "du", "monde", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["jeudi", "28", "f\u00e9vrier", ",", "participez", "\u00e0", "la", "soir\u00e9e", "o21", "du", "\u00ab", "monde", "\u00bb", "\u00e0", "nancy"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "se", "r\u00e9aliser", "\u00bb", ":", "une", "conf\u00e9rence", "o21", "du", "\u00ab", "monde", "\u00bb", "\u00e0", "nancy", "jeudi", "28", "f\u00e9vrier"]}
{"label": 0, "text": ["bruno", "le", "maire", ":", "la", "taxation", "des", "gafa", "pourra", "\u00ab", "rapporter", "500", "millions", "d\u2019", "euros", "par", "an", "\u00bb"]}
{"label": 0, "text": ["chine", ":", "\u00ab", "xi", "jinping", "est", "contest\u00e9", "au", "sein", "du", "parti", "communiste", "\u00bb"]}
{"label": 0, "text": ["lavande", "ou", "lavandin", ",", "les", "deux", "sont", "au", "parfum"]}
{"label": 0, "text": ["le", "ministre", "du", "logement", "tarde", "\u00e0", "r\u00e9glementer", "les", "commissions", "des", "interm\u00e9diaires"]}
{"label": 0, "text": ["le", "ralentissement", "de", "l\u2019", "\u00e9conomie", "italienne", "se", "confirme"]}
{"label": 0, "text": ["proche", "de", "paris", ",", "reims", "attire", "les", "investisseurs"]}
{"label": 0, "text": ["\u00ab", "rompre", "avec", "le", "n\u00e9olib\u00e9ralisme", "en", "d\u00e9sob\u00e9issant", "aux", "trait\u00e9s", "europ\u00e9ens", "\u00bb"]}
{"label": 0, "text": ["patrick", "artus", ":", "\u00ab", "faiblesse", "des", "salaires", ",", "recul", "des", "gains", "de", "productivit\u00e9", "...", "pourquoi", "l\u2019", "\u00e9conomie", "am\u00e9ricaine", "est", "d\u00e9s\u00e9quilibr\u00e9e", "\u00bb"]}
{"label": 0, "text": ["tgv", "vers", "les", "hauts", "-", "de", "-", "france", ":", "la", "sncf", "va", "faire", "de", "nouvelles", "propositions"]}
{"label": 0, "text": ["huawei", ":", "le", "canada", "lance", "la", "proc\u00e9dure", "d\u2019", "extradition", "de", "meng", "wanzhou", "vers", "les", "etats-unis"]}
{"label": 2, "text": ["la", "t\u00e9l\u00e9vision", "r\u00e9siste", "\u00e0", "l\u2019", "essor", "de", "la", "vid\u00e9o", "\u00e0", "la", "demande"]}
{"label": 2, "text": ["un", "financier", "am\u00e9ricain", "au", "capital", "de", "\u00ab", "l'", "opinion", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["le", "grand", "d\u00e9bat", "s\u2019", "invite", "dans", "l\u2019", "\u00e9mission", "de", "cyril", "hanouna", ",", "avec", "marl\u00e8ne", "schiappa"]}
{"label": 2, "text": ["selon", "le", "csa", ",", "les", "femmes", "sont", "mieux", "repr\u00e9sent\u00e9es", "\u00e0", "la", "t\u00e9l\u00e9vision"]}
{"label": 2, "text": ["m\u00e9dias", "et", "diversit\u00e9", ":", "encore", "un", "effort", "!"]}
{"label": 2, "text": ["les", "m\u00e9dias", "\u00ab", "sont", "des", "thermom\u00e8tres", "\u00bb", ":", "la", "mise", "au", "point", "du", "patron", "de", "bfm", "-", "tv", "aux", "\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["denis", "olivennes", "annonce", "qu\u2019", "il", "va", "prendre", "la", "direction", "des", "m\u00e9dias", "de", "kretinsky", "en", "france"]}
{"label": 2, "text": ["telecom", "italia", "chahut\u00e9", "\u00e0", "la", "bourse", "de", "milan"]}
{"label": 2, "text": ["roch", "-", "olivier", "maistre", ",", "proche", "d\u2019", "alain", "jupp\u00e9", ",", "propos\u00e9", "pour", "diriger", "le", "csa"]}
{"label": 2, "text": ["roch", "-", "olivier", "maistre", "propos\u00e9", "par", "emmanuel", "macron", "pour", "pr\u00e9sider", "le", "csa"]}
{"label": 2, "text": ["de", "canal+", "\u00e0", "\u00ab", "brut", "\u00bb", ",", "la", "r\u00e9surrection", "de", "renaud", "le", "van", "kim"]}
{"label": 2, "text": ["audiovisuel", ":", "le", "csa", "d\u2019", "olivier", "schrameck", "a", "gagn\u00e9", "un", "r\u00f4le", "de", "r\u00e9gulateur", "sur", "le", "web"]}
{"label": 2, "text": ["2018", "ou", "le", "constat", "de", "l\u2019", "impuissance"]}
{"label": 2, "text": ["renault", "va", "augmenter", "sa", "participation", "dans", "\u00ab", "challenges", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["netflix", "augmente", "ses", "prix", "aux", "etats-unis"]}
{"label": 2, "text": ["les", "\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb", "poussent", "les", "m\u00e9dias", "au", "d\u00e9bat"]}
{"label": 2, "text": ["\u00ab", "le", "journalisme", "avant", "internet", "\u00bb", ":", "chroniques", "d\u2019", "un", "\u00ab", "gratte-papier", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["r\u00e9mun\u00e9ration", ",", "privil\u00e8ges", ",", "choix", "de", "sujets", "...", "les", "id\u00e9es", "re\u00e7ues", "sur", "les", "journalistes"]}
{"label": 9, "text": ["urgences", "hospitali\u00e8res", ":", "la", "cour", "des", "comptes", "au", "diapason", "des", "r\u00e9formes", "du", "gouvernement"]}
{"label": 9, "text": ["b\u00e9b\u00e9s", "g\u00e9n\u00e9tiquement", "modifi\u00e9s", ":", "la", "chute", "de", "he", "jiankui", ",", "\u00ab", "frankenstein", "\u00bb", "chinois"]}
{"label": 9, "text": ["suicide", ":", "7,2", "%", "des", "fran\u00e7ais", "\u00e2g\u00e9s", "de", "18", "\u00e0", "75", "ans", "ont", "d\u00e9j\u00e0", "tent\u00e9", "de", "mettre", "fin", "\u00e0", "leurs", "jours"]}
{"label": 9, "text": ["chlord\u00e9cone", ":", "l\u2019", "elys\u00e9e", "plaide", "le", "\u00ab", "malentendu", "\u00bb", "apr\u00e8s", "la", "d\u00e9claration", "pol\u00e9mique", "de", "macron"]}
{"label": 9, "text": ["levothyrox", ":", "l\u2019", "enqu\u00eate", "ouverte", "\u00e0", "marseille", "\u00e9largie", "\u00e0", "\u00ab", "homicide", "involontaire", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["\u00ab", "la", "mol\u00e9cule", "anticanc\u00e9reuse", "5-fu", "est", "un", "scandale", "moral", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["architecture", ":", "\u00e0", "metz", ",", "un", "centre", "de", "psychiatrie", "ouvert", "\u00e0", "la", "nature"]}
{"label": 9, "text": ["des", "familles", "de", "victimes", "de", "la", "mol\u00e9cule", "anticanc\u00e9reuse", "5-fu", "portent", "plainte"]}
{"label": 9, "text": ["l\u2019", "int\u00e9gralit\u00e9", "de", "la", "viande", "polonaise", "avari\u00e9e", "\u00e9coul\u00e9e", "en", "france", "finalement", "identifi\u00e9e"]}
{"label": 9, "text": ["la", "r\u00e9sistible", "ascension", "du", "transhumanisme"]}
{"label": 9, "text": ["viande", "polonaise", "avari\u00e9e", ":", "au", "moins", "150", "kg", "vendus", "aux", "consommateurs", "en", "france"]}
{"label": 9, "text": ["d\u00e9contractyl", ",", "cim\u00e9tidine", ",", "toplexil", "...", "ces", "m\u00e9dicaments", "\u00ab", "plus", "dangereux", "qu\u2019", "utiles", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["vincent", "lambert", ":", "la", "justice", "valide", "la", "proc\u00e9dure", "d\u2019", "arr\u00eat", "des", "soins"]}
{"label": 9, "text": ["monsanto", ",", "poids", "lourd", "des", "pesticides", "et", "sp\u00e9cialiste", "des", "infos", "en", "kit"]}
{"label": 9, "text": ["glyphosate", ":", "comment", "monsanto", "m\u00e8ne", "sa", "guerre", "m\u00e9diatique"]}
{"label": 9, "text": ["les", "accidents", "du", "travail", "co\u00fbtent", "de", "plus", "en", "plus", "cher"]}
{"label": 9, "text": ["l\u2019", "\u00e9pid\u00e9mie", "de", "grippe", "touche", "d\u00e9sormais", "toute", "la", "france"]}
{"label": 9, "text": ["l\u2019", "effet", "paradoxal", "des", "m\u00e9tiers", "physiques"]}
{"label": 9, "text": ["comment", "les", "m\u00e9decins", "de", "l\u2019", "insep", "soignent", "nos", "champions"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "la", "part", "r\u00eav\u00e9e", "\u00bb", ",", "de", "rodrigo", "fresan", ":", "le", "feuilleton", "litt\u00e9raire", "de", "claro"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "nous", "sommes", "\u00e0", "la", "lisi\u00e8re", "\u00bb", ",", "ou", "la", "compassion", "de", "caroline", "lamarche"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "un", "poisson", "sur", "la", "lune", "\u00bb", ":", "l\u2019", "am\u00e9ricain", "david", "vann", "\u00e9voque", "son", "p\u00e8re", "suicidaire"]}
{"label": 10, "text": ["afrotronix", ",", "musicien", "panafricain", "du", "futur"]}
{"label": 10, "text": ["s\u00e9lection", "albums", ":", "jacques", "offenbach", ",", "cyrille", "aim\u00e9e", ",", "las", "hermanas", "caronni", "..."]}
{"label": 10, "text": ["s\u00e9lection", "galerie", ":", "zao", "wou", "-", "ki", "chez", "kamel", "mennour"]}
{"label": 10, "text": ["la", "foire", "d\u2019", "art", "de", "madrid", "\u00e0", "la", "conqu\u00eate", "du", "nouveau", "monde"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "la", "compagnie", "des", "auteurs", "\u00bb", ":", "amos", "oz", ",", "le", "\u00ab", "souci", "de", "l\u2019", "autre", "\u00bb"]}
{"label": 10, "text": ["pop", "-", "rock", ":", "pond", ",", "la", "musique", "en", "doubl\u00e9"]}
{"label": 10, "text": ["la", "fl\u00fbtiste", "na\u00efssam", "jalal", "sur", "tous", "les", "fronts"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "the", "umbrella", "academy", "\u00bb", ":", "des", "super-h\u00e9ros", "vintage", "face", "\u00e0", "l\u2019", "apocalypse"]}
{"label": 10, "text": ["dvd", ":", "\u00ab", "le", "corps", "et", "le", "fouet", "\u00bb", ",", "po\u00e8me", "morbide"]}
{"label": 10, "text": ["reprise", ":", "le", "retour", "de", "\u00ab", "wargames", "\u00bb", "et", "du", "premier", "hackeur", "du", "cin\u00e9ma"]}
{"label": 10, "text": ["exposition", ":", "\u00e0", "metz", ",", "lee", "ufan", "dans", "ses", "\u00e9l\u00e9ments"]}
{"label": 10, "text": ["a", "l\u2019", "\u00e9glise", "de", "la", "madeleine", ",", "saint", "johnny", ",", "13e", "ap\u00f4tre"]}
{"label": 10, "text": ["samuel", "l.", "jackson", ",", "le", "b\u00fbcheur", "d\u2019", "hollywood"]}
{"label": 10, "text": ["noble", "querelle", "\u00e0", "l\u2019", "op\u00e9ra", "-", "comique"]}
{"label": 10, "text": ["mort", "de", "mag", "bodard", ",", "productrice", "des", "\u00ab", "demoiselles", "de", "rochefort", "\u00bb", "ou", "\u00ab", "peau", "d\u2019", "\u00e2ne", "\u00bb"]}
{"label": 1, "text": ["alg\u00e9rie", ":", "\u00ab", "dans", "ces", "espoirs", "que", "l\u2019", "on", "veut", "contenus", "se", "lit", "toute", "une", "exp\u00e9rience", "historique", "\u00bb"]}
{"label": 1, "text": ["la", "ville", "d\u2019", "anvers", "en", "lutte", "contre", "\u00ab", "l\u2019", "oubli", "collectif", "\u00bb", "de", "son", "sombre", "pass\u00e9"]}
{"label": 1, "text": ["venezuela", ":", "juan", "guaido", "de", "retour", "\u00e0", "caracas", ",", "malgr\u00e9", "le", "risque", "d\u2019", "une", "arrestation"]}
{"label": 1, "text": ["estonie", ":", "les", "lib\u00e9raux", "remportent", "les", "l\u00e9gislatives", ",", "perc\u00e9e", "de", "l\u2019", "extr\u00eame", "droite"]}
{"label": 1, "text": ["alg\u00e9rie", ":", "cinq", "choses", "\u00e0", "savoir", "sur", "abdelaziz", "bouteflika"]}
{"label": 1, "text": ["comment", "la", "tha\u00eflande", "est", "redevenue", "une", "dictature", "militaire"]}
{"label": 1, "text": ["pr\u00e8s", "de", "300", "syriens", "li\u00e9s", "\u00e0", "l\u2019", "ei", "lib\u00e9r\u00e9s", "par", "les", "kurdes"]}
{"label": 1, "text": ["pr\u00e9sident", "trump", ",", "an", "iii", ":", "zone", "de", "confort"]}
{"label": 1, "text": ["washington", "et", "s\u00e9oul", "mettent", "fin", "\u00e0", "leurs", "grandes", "man\u0153uvres", "militaires", "conjointes", "en", "cor\u00e9e"]}
{"label": 1, "text": ["aux", "etats-unis", ",", "premier", "meeting", "\u00e9lectoral", "de", "bernie", "sanders", "pour", "la", "pr\u00e9sidentielle", "2020"]}
{"label": 1, "text": ["en", "estonie", "aussi", ",", "l\u2019", "extr\u00eame", "droite", "esp\u00e8re", "progresser", "aux", "\u00e9lections"]}
{"label": 1, "text": ["alg\u00e9rie", ":", "quelles", "forces", "d\u2019", "opposition", "face", "\u00e0", "bouteflika", "?"]}
{"label": 1, "text": ["le", "choix", "d\u2019", "une", "procureure", "roumaine", "pour", "diriger", "le", "parquet", "europ\u00e9en", "serait", "un", "symbole", "fort"]}
{"label": 1, "text": ["en", "alg\u00e9rie", ",", "un", "pouvoir", "sans", "solution", "de", "rechange", ",", "une", "opposition", "faible"]}
{"label": 1, "text": ["a", "alger", ",", "une", "foule", "immense", "r\u00e9solue", "\u00e0", "manifester", "pacifiquement"]}
{"label": 1, "text": ["gdansk", ",", "laboratoire", "de", "l\u2019", "opposition", "au", "pouvoir", "ultraconservateur"]}
{"label": 5, "text": ["le", "possible", "retour", "de", "la", "vignette", "poids", "lourds"]}
{"label": 5, "text": ["l\u2019", "impuissance", "de", "bercy", "face", "\u00e0", "la", "cascade", "de", "plans", "sociaux"]}
{"label": 5, "text": ["cgt", ":", "philippe", "martinez", "est", "contr\u00e9", "sur", "sa", "gauche", "mais", "il", "n\u2019", "est", "pas", "menac\u00e9"]}
{"label": 5, "text": ["benoit", "simian", ":", "\u00ab", "il", "faut", "tout", "faire", "pour", "que", "ford", "ne", "parte", "pas", "de", "blanquefort", "sur", "la", "pointe", "des", "pieds", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["bernard", "cazeneuve", "s\u2019", "imagine", "en", "recours", "de", "la", "gauche"]}
{"label": 5, "text": ["les", "m\u00e9ditations", "de", "julien", "coupat"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb", ":", "\u00ab", "le", "premier", "mouvement", "depuis", "mai", "68", "\u00e0", "manifester", "un", "authentique", "potentiel", "r\u00e9volutionnaire", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["pour", "la", "premi\u00e8re", "fois", ",", "la", "droite", "europ\u00e9enne", "envisage", "une", "exclusion", "du", "hongrois", "orban"]}
{"label": 5, "text": ["changement", "d\u2019", "heure", ":", "comprendre", "les", "enjeux", "de", "la", "consultation", "citoyenne"]}
{"label": 5, "text": ["air", "france", "-", "klm", ":", "macron", "demande", "aux", "pays-bas", "de", "\u00ab", "clarifier", "\u00bb", "leurs", "intentions"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "la", "faible", "culture", "du", "management", "dans", "les", "organisations", "publiques", "conduit", "\u00e0", "des", "situations", "de", "crise", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["des", "\u00e9lections", "europ\u00e9ennes", "et", "municipales", "qui", "vont", "entra\u00eener", "un", "nouveau", "remaniement"]}
{"label": 5, "text": ["emmanuelle", "wargon", ",", "la", "fonceuse", "du", "grand", "d\u00e9bat"]}
{"label": 3, "text": ["a", "marseille", ",", "la", "friche", "la", "belle", "-", "de", "-", "mai", "\u00e9labore", "une", "\u00e9cole", "exp\u00e9rimentale"]}
{"label": 3, "text": ["parentologie", ":", "du", "papa", "poule", "au", "p\u00e8re", "h\u00e9licopt\u00e8re"]}
{"label": 3, "text": ["strasbourg", ":", "un", "fr\u00e8re", "de", "ch\u00e9rif", "chekatt", "interpell\u00e9", "apr\u00e8s", "des", "messages", "\u00ab", "alarmants", "\u00bb", "sur", "facebook"]}
{"label": 3, "text": ["\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb", ":", "les", "principales", "actions", "pr\u00e9vues", "\u00e0", "paris", ",", "lyon", ",", "lille", "pour", "l\u2019", "acte", "xvi"]}
{"label": 3, "text": ["h\u00e9ritiers", "contre", "g\u00e9n\u00e9alogistes"]}
{"label": 8, "text": ["ligue", "des", "champions", "2019", ":", "l\u2019", "atl\u00e9tico", "madrid", "et", "manchester", "city", "prennent", "l\u2019", "avantage", "en", "match", "aller", "des", "huiti\u00e8mes"]}
{"label": 8, "text": ["les", "millions", "des", "footballeurs", "africains", "en", "exil"]}
{"label": 8, "text": ["le", "basketteur", "hamidou", "diallo", ",", "guin\u00e9en", "d\u2019", "origine", ",", "sacr\u00e9", "superman", "du", "dunk"]}
{"label": 8, "text": ["ligue", "des", "champions", ":", "\u00e0", "la", "juventus", ",", "blaise", "matuidi", "court", "toujours"]}
{"label": 8, "text": ["ligue", "des", "champions", ":", "l\u2019", "ol", "pr\u00e9serve", "ses", "chances", "face", "au", "bar\u00e7a"]}
{"label": 8, "text": ["ligue", "des", "champions", ":", "lyon", "r\u00e9siste", "\u00e0", "un", "barcelone", "maladroit", "et", "conserve", "toutes", "ses", "chances"]}
{"label": 8, "text": ["volley-ball", ":", "les", "clubs", "fran\u00e7ais", "p\u00e2tissent", "de", "l\u2019", "absence", "de", "diffusion", "du", "championnat"]}
{"label": 8, "text": ["nouveaux", "changements", "au", "sein", "du", "xv", "de", "france", "pour", "affronter", "l\u2019", "ecosse"]}
{"label": 8, "text": ["lionel", "messi", ":", "dix", "ans", ",", "quelques", "tatouages", ",", "une", "barbe", "et", "une", "r\u00e9volution", "tactique", "plus", "tard"]}
{"label": 8, "text": ["consultants", "foot", ":", "\u00ab", "il", "y", "a", "quelque", "chose", "de", "l\u2019", "ordre", "du", "soulagement", "\u00e0", "entendre", "habib", "beye", "\u00bb"]}
{"label": 8, "text": ["ligue", "des", "champions", ":", "jean-michel", "aulas", "et", "l\u2019", "ol", "retrouvent", "la", "cour", "des", "grands", "d\u2019", "europe"]}
{"label": 8, "text": ["anthony", "lopes", ",", "le", "calme", "apr\u00e8s", "la", "temp\u00eate"]}
{"label": 8, "text": ["premier", "tournoi", "pour", "monfils", "depuis", "un", "an", ",", "premi\u00e8re", "victoire", "pour", "perpignan", "...", "ce", "qu\u2019", "il", "faut", "retenir", "du", "week-end", "sportif"]}
{"label": 8, "text": ["ligue", "1", ":", "mbapp\u00e9", "porte", "encore", "le", "psg"]}
{"label": 8, "text": ["ligue", "1", ":", "lille", "cale", "contre", "montpellier"]}
{"label": 6, "text": ["au", "salon", "de", "l\u2019", "agriculture", ",", "emmanuel", "macron", "livre", "sa", "vision", "europ\u00e9enne"]}
{"label": 6, "text": ["\u00ab", "il", "faut", "cr\u00e9er", "un", "d\u00e9fenseur", "de", "l\u2019", "environnement", "sur", "le", "mod\u00e8le", "du", "d\u00e9fenseur", "des", "droits", "\u00bb"]}
{"label": 6, "text": ["la", "majorit\u00e9", "veut", "imposer", "l\u2019", "\u00e9cologie", "dans", "le", "d\u00e9bat"]}
{"label": 6, "text": ["les", "\u00ab", "vaches", "-", "poubelles", "\u00bb", ",", "victimes", "de", "la", "\u00ab", "maladie", "des", "d\u00e9chets", "\u00bb"]}
{"label": 6, "text": ["des", "agriculteurs", "bio", "attaquent", "l\u2019", "etat", "pour", "retard", "de", "paiement", "des", "aides"]}
{"label": 6, "text": ["ill\u00e9gal", ",", "le", "barrage", "de", "caussade", "est", "tout", "de", "m\u00eame", "sorti", "de", "terre"]}
{"label": 6, "text": ["derri\u00e8re", "l\u2019", "engouement", "du", "salon", "de", "l\u2019", "agriculture", ",", "la", "d\u00e9pression", "des", "exploitants", "agricoles"]}
{"label": 6, "text": ["pascal", "canfin", ":", "\u00ab", "nous", "devons", "sortir", "de", "la", "guerre", "culturelle", "entre", "d\u00e9fenseurs", "de", "l\u2019", "environnement", "et", "agriculture", "productiviste", "\u00bb"]}
{"label": 6, "text": ["agriculture", ":", "\u00ab", "la", "pac", "doit", "accompagner", "\u00e0", "la", "fois", "la", "transition", "\u00e9conomique", "et", "la", "transition", "environnementale", "\u00bb"]}
{"label": 6, "text": ["agriculture", ":", "\u00ab", "la", "construction", "d\u2019", "une", "fili\u00e8re", "alternative", ",", "du", "champ", "\u00e0", "l\u2019", "assiette", ",", "est", "en", "train", "de", "s\u2019", "\u00e9baucher", "\u00bb"]}
{"label": 6, "text": ["agriculture", ":", "\u00ab", "comprendre", "pourquoi", "l\u2019", "usage", "de", "produits", "chimiques", "ne", "baisse", "pas", "\u00bb"]}
{"label": 6, "text": ["\u00ab", "la", "permaculture", "tire", "le", "meilleur", "parti", "des", "interactions", "naturelles", "entre", "les", "\u00eatres", "vivants", "\u00bb"]}
{"label": 6, "text": ["\u00ab", "les", "mod\u00e8les", "agro-\u00e9cologiques", "ont", "fait", "leurs", "preuves", "\u00bb"]}
{"label": 6, "text": ["dix", "ans", "de", "pollution", "de", "l\u2019", "air", "en", "ile-de-france", "visualis\u00e9s", "en", "un", "graphique"]}
{"label": 6, "text": ["\u00ab", "la", "compensation", "carbone", "ne", "doit", "pas", "servir", "\u00e0", "se", "d\u00e9douaner", "\u00bb"]}
{"label": 4, "text": ["en", "science", ",", "les", "plus", "petites", "\u00e9quipes", "sont", "les", "plus", "innovantes"]}
{"label": 4, "text": ["marina", "kvaskoff", ",", "une", "\u00e9pid\u00e9miologiste", "engag\u00e9e", "aupr\u00e8s", "des", "femmes"]}
{"label": 4, "text": ["activit\u00e9", "physique", ":", "un", "m\u00e9dicament", "\u00e0", "prendre", "le", "plus", "t\u00f4t", "possible", "et", "\u00e0", "vie"]}
{"label": 4, "text": ["espace", ":", "quand", "les", "milliardaires", "s\u2019", "envoient", "en", "l\u2019", "air"]}
{"label": 4, "text": ["sur", "les", "traces", "des", "oubli\u00e9s", "de", "l\u2019", "\u00eele", "de", "sable"]}
{"label": 4, "text": ["antbot", ",", "un", "robot", "autonome", "inspir\u00e9", "par", "des", "fourmis", "du", "d\u00e9sert"]}
{"label": 4, "text": ["h\u00e9catombe", "chez", "les", "requins-marteaux", "de", "nausicaa"]}
{"label": 4, "text": ["mort", "du", "robot", "opportunity", "sur", "mars", ":", "pourquoi", "son", "parcours", "est", "exceptionnel"]}
{"label": 4, "text": ["cancer", ":", "la", "saga", "de", "l\u2019", "immunoth\u00e9rapie"]}
{"label": 4, "text": ["la", "nasa", "confirme", "la", "mort", "du", "robot", "martien", "opportunity"]}
{"label": 4, "text": ["la", "bact\u00e9rie", "du", "flocon", "de", "neige"]}
{"label": 4, "text": ["l\u2019", "invasion", "imminente", "des", "\u00ab", "fake", "vid\u00e9os", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "oser", "\u00bb", ":", "une", "conf\u00e9rence", "o21", "du", "\u00ab", "monde", "\u00bb", "\u00e0", "nancy", "jeudi", "28", "f\u00e9vrier"]}
{"label": 7, "text": ["a", "centrale", "marseille", ",", "les", "\u00e9l\u00e8ves", "ing\u00e9nieurs", "se", "font", "tuteurs"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "anticiper", "\u00bb", ":", "une", "conf\u00e9rence", "o21", "du", "\u00ab", "monde", "\u00bb", "\u00e0", "nancy", "sur", "les", "m\u00e9tiers", "de", "demain"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "choisir", "\u00bb", ":", "une", "conf\u00e9rence", "o21", "du", "\u00ab", "monde", "\u00bb", "\u00e0", "nancy", "pour", "trouver", "sa", "voie"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "choisir", "son", "orientation", "\u00bb", ":", "participez", "aux", "conf\u00e9rences", "o21", "du", "\u00ab", "monde", "\u00bb", "\u00e0", "nancy", "le", "28", "f\u00e9vrier"]}
{"label": 7, "text": ["les", "gal\u00e8res", "des", "jeunes", "dipl\u00f4m\u00e9s", "en", "psychologie", ":", "\u00ab", "on", "savait", "que", "\u00e7a", "ne", "serait", "pas", "simple", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["programmes", "de", "sciences", "\u00e9conomiques", "et", "sociales", ":", "\u00ab", "aucune", "place", "n\u2019", "est", "faite", "ni", "aux", "r\u00e9alit\u00e9s", "de", "l\u2019", "\u00e9conomie", "sociale", "et", "solidaire", ",", "ni", "\u00e0", "ses", "mod\u00e8les", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["r\u00e9forme", "du", "lyc\u00e9e", ":", "les", "parents", "d\u2019", "\u00e9l\u00e8ves", "s\u2019", "inqui\u00e8tent", "des", "choix", "de", "sp\u00e9cialit\u00e9s"]}
{"label": 7, "text": ["a", "quoi", "m\u00e8nent", "les", "masters", "en", "\u00ab", "humanit\u00e9s", "num\u00e9riques", "\u00bb", "?"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "d\u00e9caler", "l\u2019", "heure", "de", "d\u00e9but", "des", "cours", "au", "lyc\u00e9e", "ne", "r\u00e9pond", "qu\u2019", "\u00e0", "une", "petite", "partie", "du", "probl\u00e8me", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["les", "masters", "en", "\u00e9nergies", "et", "d\u00e9veloppement", "durables", "sortent", "de", "l\u2019", "ombre"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "le", "monde", "\u00bb", "lance", "une", "newsletter", "hebdomadaire", "sur", "l\u2019", "\u00e9ducation"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "mes", "profs", "aidaient", "les", "meilleurs", "\u00e9l\u00e8ves", ",", "et", "laissaient", "les", "autres", "se", "d\u00e9brouiller", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["parcoursup", "2019", ":", "comprendre", "les", "m\u00e9canismes", "de", "la", "s\u00e9lection"]}
{"label": 7, "text": ["etudiants", "\u00e9trangers", ":", "la", "contestation", "se", "poursuit", "dans", "les", "universit\u00e9s"]}
{"label": 7, "text": ["les", "\u00e9coles", "de", "commerce", "sont", "-", "elles", "rentables", "pour", "les", "\u00e9tudiants", "?"]}
{"label": 0, "text": ["prise", "en", "main", "du", "smartphone", "pliable", "de", "huawei", ":", "le", "mate", "x"]}
{"label": 0, "text": ["air", "france", "-", "klm", ":", "paris", "et", "la", "haye", "calment", "le", "jeu"]}
{"label": 0, "text": ["la", "swedbank", "rattrap\u00e9e", "par", "le", "scandale", "de", "blanchiment", "d\u2019", "argent"]}
{"label": 0, "text": ["fraude", "fiscale", ":", "il", "y", "aura", "un", "avant", "et", "un", "apr\u00e8s", "ubs"]}
{"label": 0, "text": ["\u00ab", "a", "bordeaux", "comme", "\u00e0", "seattle", ",", "la", "croissance", "n\u2019", "a", "jamais", "\u00e9t\u00e9", "si", "peu", "partag\u00e9e", "\u00bb"]}
{"label": 0, "text": ["inquiets", "par", "les", "tensions", "entre", "rome", "et", "paris", ",", "les", "patrons", "fran\u00e7ais", "et", "italiens", "affichent", "leur", "unit\u00e9"]}
{"label": 0, "text": ["la", "communaut\u00e9", "internationale", "au", "chevet", "de", "l\u2019", "\u00e9conomie", "jordanienne"]}
{"label": 0, "text": ["un", "\u00ab", "french", "tech", "visa", "\u00bb", "\u00e9largi", "\u00e0", "toutes", "les", "entreprises", "consid\u00e9r\u00e9es", "comme", "innovantes"]}
{"label": 0, "text": ["la", "gr\u00e8ve", "du", "printemps", "2018", "a", "d\u00e9grad\u00e9", "les", "comptes", "de", "la", "sncf"]}
{"label": 2, "text": ["mort", "de", "xavier", "gouyou", "-", "beauchamps", ",", "ancien", "patron", "de", "france", "t\u00e9l\u00e9visions"]}
{"label": 2, "text": ["\u00ab", "non", ",", "la", "presse", "ne", "doit", "pas", "\u00eatre", "un", "bouc", "\u00e9missaire", "!", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["audiences", "de", "radio", ":", "rtl", "est", "la", "station", "la", "plus", "\u00e9cout\u00e9e", ",", "juste", "devant", "france", "inter"]}
{"label": 2, "text": ["france", "t\u00e9l\u00e9visions", ":", "un", "plan", "de", "d\u00e9part", "pour", "supprimer", "1", "000", "postes", "d\u2019", "ici", "2022"]}
{"label": 2, "text": ["\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb", ":", "plusieurs", "journalistes", "agress\u00e9s", "lors", "de", "l\u2019", "acte", "ix"]}
{"label": 2, "text": ["gastronomie", ":", "gault", "&", "millau", "passe", "sous", "pavillon", "russe"]}
{"label": 2, "text": ["sur", "facebook", ",", "des", "\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb", "lancent", "leurs", "propres", "m\u00e9dias"]}
{"label": 2, "text": ["\u00ab", "le", "journalisme", "est", "d\u00e9sormais", "honni", "pour", "\u00eatre", "au", "service", "des", "\u00e9lites", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb", ":", "\u00ab", "la", "haine", "des", "m\u00e9dias", "n\u2019", "a", "rien", "d\u2019", "in\u00e9dit", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["gilets", "jaunes", ":", "\u00ab", "nous", ",", "journalistes", ",", "ne", "pouvons", "accepter", "de", "devenir", "les", "boucs", "\u00e9missaires", "de", "la", "soci\u00e9t\u00e9", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["la", "couverture", "des", "\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb", "par", "les", "cha\u00eenes", "d\u2019", "info", "questionn\u00e9e", "par", "le", "csa"]}
{"label": 2, "text": ["daniel", "kretinsky", "commence", "\u00e0", "structurer", "ses", "activit\u00e9s", "m\u00e9dias", "en", "france"]}
{"label": 2, "text": ["la", "mort", "de", "lucien", "sfez", ",", "professeur", "de", "droit", "public", "et", "de", "sciences", "politiques"]}
{"label": 2, "text": ["presse", "en", "ligne", ":", "de", "plus", "en", "plus", "de", "m\u00e9dias", "misent", "sur", "l\u2019", "abonnement", "payant"]}
{"label": 2, "text": ["philip", "chetwynd", ",", "nouveau", "directeur", "de", "l\u2019", "information", "\u00e0", "l\u2019", "afp"]}
{"label": 2, "text": ["la", "directrice", "de", "l\u2019", "information", "de", "l\u2019", "afp", "annonce", "son", "d\u00e9part"]}
{"label": 2, "text": ["mort", "de", "la", "journaliste", "et", "\u00e9crivaine", "aline", "kiner"]}
{"label": 9, "text": ["le", "rugby", "forc\u00e9", "de", "se", "r\u00e9inventer", "apr\u00e8s", "les", "drames"]}
{"label": 9, "text": ["yannick", "agnel", ":", "\u00ab", "mon", "corps", "\u00e9tait", "mon", "outil", "de", "travail", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["\u00ab", "le", "sport", "sur", "ordonnance", "ne", "d\u00e9collera", "pas", "sans", "prise", "en", "charge", "financi\u00e8re", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["le", "sport", "au", "quotidien", ",", "le", "meilleur", "des", "atouts", "sant\u00e9"]}
{"label": 9, "text": ["le", "sport", "sant\u00e9", "en", "attente", "d\u2019", "une", "strat\u00e9gie", "nationale"]}
{"label": 9, "text": ["le", "programme", "du", "forum", "sport", "&", "sant\u00e9"]}
{"label": 9, "text": ["apr\u00e8s", "un", "cri", "d\u2019", "alerte", "de", "m\u00e9decins", ",", "l\u2019", "ars", "de", "normandie", "reconna\u00eet", "\u00ab", "un", "engorgement", "des", "urgences", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["o\u00f9", "fume", "-", "t", "-", "on", "le", "plus", "en", "france", "?", "o\u00f9", "souffre", "-", "t", "-", "on", "le", "plus", "de", "maladies", "li\u00e9es", "au", "tabagisme", "?"]}
{"label": 9, "text": ["au", "proc\u00e8s", "du", "scandale", "de", "la", "viande", "de", "cheval", ",", "un", "pr\u00e9venu", "avoue", "de", "\u00ab", "multiples", "n\u00e9gligences", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["conflits", "d\u2019", "int\u00e9r\u00eats", ":", "les", "facult\u00e9s", "de", "m\u00e9decine", "peuvent", "mieux", "faire"]}
{"label": 9, "text": ["agn\u00e8s", "buzyn", "enclenche", "la", "r\u00e9forme", "du", "financement", "de", "l\u2019", "h\u00f4pital"]}
{"label": 9, "text": ["h\u00e9patite", "c", ":", "15", "millions", "de", "nouvelles", "infections", "et", "1,5", "million", "de", "morts", "\u00e9vitables", "d\u2019", "ici", "\u00e0", "2030"]}
{"label": 9, "text": ["le", "gouvernement", "pr\u00e9sente", "sa", "feuille", "de", "route", "pour", "la", "protection", "de", "l\u2019", "enfance"]}
{"label": 9, "text": ["les", "insectes", "pourraient", "offrir", "des", "th\u00e9rapeutiques", "innovantes"]}
{"label": 9, "text": ["des", "insectes", "dans", "notre", "assiette", ",", "en", "toute", "l\u00e9galit\u00e9", "?"]}
{"label": 9, "text": ["plantes", ",", "pierres", ",", "position", "sexuelle", "...", "les", "l\u00e9gendes", "urbaines", "sur", "la", "fertilit\u00e9", "pass\u00e9es", "au", "crible"]}
{"label": 9, "text": ["six", "morts", "\u00ab", "vraisemblablement", "\u00bb", "dues", "\u00e0", "la", "grippe", "dans", "un", "\u00e9tablissement", "m\u00e9dico-social", "du", "loiret"]}
{"label": 9, "text": ["ehpad", ":", "une", "ex", "-", "infirmi\u00e8re", "nous", "a", "racont\u00e9", "sa", "d\u00e9tresse"]}
{"label": 10, "text": ["architecture", ":", "un", "pont", "de", "bureaux", "par", "marc", "mimram"]}
{"label": 10, "text": ["constance", "doll\u00e9", "muscle", "son", "jeu", "au", "th\u00e9\u00e2tre"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "tel", "zorro", ",", "notre", "mod\u00e8le", "\u00e9conomique", "du", "cin\u00e9ma", ",", "notre", "exception", "culturelle", ",", "vient", "\u00e0", "la", "rescousse", "de", "films", "naufrag\u00e9s", "\u00bb"]}
{"label": 10, "text": ["d\u00e9c\u00e8s", "du", "musicien", "am\u00e9ricain", "andr\u00e9", "previn", ",", "quatre", "fois", "oscaris\u00e9"]}
{"label": 10, "text": ["l\u2019", "historien", "jean-michel", "david", "salue", "les", "premiers", "fonctionnaires", "de", "rome"]}
{"label": 10, "text": ["avec", "\u00ab", "v\u00e9nus", "s\u2019", "en", "va", "\u00bb", ",", "damien", "aubel", "redonne", "de", "la", "chair", "\u00e0", "l\u2019", "empereur", "claude"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "destruction", "\u00bb", ":", "c\u00e9cile", "wajsbrot", "avant", "qu\u2019", "il", "ne", "soit", "trop", "tard"]}
{"label": 10, "text": ["l\u2019", "acad\u00e9mie", "fran\u00e7aise", "se", "r\u00e9sout", "\u00e0", "la", "f\u00e9minisation", "des", "noms", "de", "m\u00e9tiers"]}
{"label": 10, "text": ["mort", "de", "l\u2019", "\u00e9crivaine", "pierrette", "fleutiaux"]}
{"label": 10, "text": ["fr\u00e9d\u00e9ric", "martin", ",", "\u00e9diteur", "au", "tripode", ":", "\u00ab", "les", "\u201c", "carnets", "\u201d", "de", "goliarda", "sapienza", ",", "cette", "force", "vitale", "qui", "passe", "\u00e0", "travers", "la", "langue", "\u00bb"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "c\u2019", "est", "un", "texte", "qui", "me", "fascine", "\u00bb", ":", "quand", "virginie", "despentes", "red\u00e9couvre", "goliarda", "sapienza"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "jusqu\u2019", "ici", "tout", "va", "bien", "\u00bb", ":", "lunettes", "roses", "pour", "banlieue", "grise"]}
{"label": 10, "text": ["christie\u2019", "s", "vend", "la", "biblioth\u00e8que", "extraordinaire", "de", "paul", "destribats"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "thanksgiving", "\u00bb", ":", "secrets", "et", "soup\u00e7ons", "au", "sein", "d\u2019", "un", "couple"]}
{"label": 10, "text": ["avec", "\u00ab", "un", "manguier", "au", "nigeria", "\u00bb", ",", "vincent", "hiribarren", "r\u00e9habilite", "le", "borno", ",", "fief", "de", "boko", "haram"]}
{"label": 10, "text": ["\u00ab", "les", "troyens", "\u00bb", ":", "un", "chef-d\u2019\u0153uvre", "de", "berlioz", "avec", "le", "confort", "moderne"]}
{"label": 10, "text": ["mich\u00e8le", "lesbre", ",", "ceridwen", "dovey", ",", "ron", "naiweld", ",", "michel", "bitbol", "...", "les", "br\u00e8ves", "critiques", "du", "\u00ab", "monde", "des", "livres", "\u00bb"]}
{"label": 10, "text": ["danse", ":", "david", "bob\u00e9e", "\u00e0", "la", "rencontre", "des", "h\u00e9ro\u00efnes", "de", "l\u2019", "histoire"]}
{"label": 1, "text": ["a", "baghouz", ",", "en", "syrie", ",", "l\u2019", "assaut", "contre", "le", "dernier", "r\u00e9duit", "de", "l\u2019", "ei", "est", "lanc\u00e9"]}
{"label": 1, "text": ["br\u00e9sil", ":", "la", "d\u00e9tresse", "des", "indig\u00e8nes", "face", "au", "m\u00e9pris", "de", "jair", "bolsonaro"]}
{"label": 1, "text": ["br\u00e9sil", ":", "etats-unis", ",", "chili", "et", "isra\u00ebl", "au", "programme", "des", "premiers", "voyages", "de", "jair", "bolsonaro"]}
{"label": 1, "text": ["brexit", ":", "bruxelles", "travaille", "sur", "de", "nouvelles", "propositions", "de", "londres"]}
{"label": 1, "text": ["la", "lanceuse", "d\u2019", "alerte", "chelsea", "manning", "assign\u00e9e", "\u00e0", "compara\u00eetre", "devant", "un", "grand", "jury"]}
{"label": 1, "text": ["nicaragua", ":", "le", "dialogue", "entre", "le", "gouvernement", "et", "l\u2019", "opposition", "bute", "sur", "les", "\u00ab", "garants", "internationaux", "\u00bb"]}
{"label": 1, "text": ["afghanistan", ":", "vaste", "attaque", "des", "talibans", "contre", "la", "base", "militaire", "de", "shorab"]}
{"label": 1, "text": ["un", "couple", "de", "syriens", "gagne", "en", "justice", "contre", "la", "ministre", "de", "l\u2019", "immigration", "danoise"]}
{"label": 1, "text": ["syrie", ":", "du", "chlore", "a", "\u00e9t\u00e9", "utilis\u00e9", "contre", "la", "ville", "de", "douma", "en", "2018", ",", "selon", "l\u2019", "oiac"]}
{"label": 5, "text": ["marine", "le", "pen", "maintient", "son", "intox", "sur", "les", "retrait\u00e9s", "et", "les", "migrants", "dans", "un", "droit", "de", "r\u00e9ponse", "...", "truff\u00e9", "d\u2019", "erreurs"]}
{"label": 5, "text": ["elections", "europ\u00e9ennes", "2019", ":", "beno\u00eet", "hamon", "veut", "\u00ab", "cr\u00e9er", "la", "surprise", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["mich\u00e8le", "alliot", "-", "marie", "mise", "en", "examen", "pour", "\u00ab", "prise", "ill\u00e9gale", "d\u2019", "int\u00e9r\u00eat", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb", ":", "ceux", "qui", "vont", "dans", "des", "manifestations", "violentes", "sont", "\u00ab", "complices", "du", "pire", "\u00bb", ",", "estime", "macron"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "la", "privatisation", "d\u2019", "adp", "introduit", "un", "nouvel", "acteur", "qui", "sera", "oppos\u00e9", "\u00e0", "toute", "\u00e9volution", "des", "politiques", "environnementales", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["emmanuel", "macron", "a", "-t", "-il", "\u00e9t\u00e9", "hu\u00e9", "au", "salon", "de", "l\u2019", "agriculture", "sans", "qu\u2019", "\u00ab", "aucun", "m\u00e9dia", "n\u2019", "en", "parle", "\u00bb", "?"]}
{"label": 5, "text": ["rennes", "adopte", "le", "loyer", "hlm", "unique"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb", ":", "les", "rendez-vous", "manqu\u00e9s", "d\u2019", "emmanuel", "macron"]}
{"label": 5, "text": ["grand", "d\u00e9bat", ":", "quand", "les", "ministres", "s\u2019", "en", "m\u00ealent"]}
{"label": 5, "text": ["dans", "la", "r\u00e9forme", "de", "l\u2019", "assurance", "-", "ch\u00f4mage", ",", "le", "bonus", "-", "malus", "est", "clairement", "\u00ab", "sur", "la", "table", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["ces", "bordelais", "d\u00e9j\u00e0", "nostalgiques", "d\u2019", "alain", "jupp\u00e9"]}
{"label": 5, "text": ["les", "espoirs", "d\u00e9\u00e7us", "des", "d\u00e9put\u00e9s", "qui", "ont", "quitt\u00e9", "la", "r\u00e9publique", "en", "marche"]}
{"label": 5, "text": ["\u00ab", "comme", "dop\u00e9", "par", "son", "propre", "mouvement", ",", "emmanuel", "macron", "n\u2019", "arr\u00eate", "plus", "de", "courir", ",", "ni", "de", "parler", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["non", ",", "un", "\u00ab", "migrant", "fra\u00eechement", "d\u00e9barqu\u00e9", "\u00bb", "n\u2019", "est", "pas", "mieux", "trait\u00e9", "qu\u2019", "un", "fran\u00e7ais", "modeste"]}
{"label": 5, "text": ["pour", "\u00ab", "une", "r\u00e9forme", "radicale", "du", "financement", "public", "des", "partis", "politiques", "\u00bb"]}
{"label": 5, "text": ["grand", "d\u00e9bat", ":", "ces", "\u00ab", "ballons", "d\u2019", "essai", "\u00bb", "lanc\u00e9s", "par", "des", "ministres", "et", "aussit\u00f4t", "\u00e9cart\u00e9s", "par", "macron"]}
{"label": 5, "text": ["il", "faut", "\u00ab", "faire", "des", "centres", "d\u2019", "appels", "un", "levier", "d\u2019", "inclusion", "sociale", "et", "de", "d\u00e9veloppement", "\u00e9conomique", "\u00bb"]}
{"label": 3, "text": ["emma", "jane", ":", "\u00ab", "les", "membres", "de", "la", "ligue", "du", "lol", "pratiquaient", "un", "harc\u00e8lement", "et", "une", "intimidation", "syst\u00e9matiques", ",", "au", "m\u00e9pris", "des", "lois", "\u00bb"]}
{"label": 3, "text": ["burkina", "faso", ":", "au", "fespaco", ",", "le", "cin\u00e9ma", "africain", "rattrap\u00e9", "par", "#", "metoo"]}
{"label": 3, "text": ["\u00ab", "fallait", "pas", "supprimer", "\u00bb", ",", "le", "vengeur", "masqu\u00e9", "de", "twitter"]}
{"label": 3, "text": ["un", "colloque", "sur", "l\u2019", "histoire", "de", "la", "shoah", "perturb\u00e9", "par", "des", "nationalistes", "polonais"]}
{"label": 3, "text": ["michelle", "perrot", ":", "\u00ab", "au", "xixe", "si\u00e8cle", ",", "une", "femme", "bien", "\u00e9lev\u00e9e", "est", "une", "femme", "silencieuse", "\u00bb"]}
{"label": 3, "text": ["en", "syrie", ",", "la", "mort", "du", "djihadiste", "fabien", "clain", "confirm\u00e9e", "par", "la", "coalition", "internationale"]}
{"label": 8, "text": ["nba", ":", "le", "grand", "bazar", "du", "all", "-", "star", "game"]}
{"label": 8, "text": ["colin", "kaepernick", "et", "la", "nfl", ":", "un", "accord", "qui", "arrange", "tout", "le", "monde"]}
{"label": 8, "text": ["a", "progreso", ",", "en", "argentine", ",", "dernier", "hommage", "\u00e0", "emiliano", "sala"]}
{"label": 8, "text": ["ligue", "1", ":", "mario", "balotelli", "d\u00e9j\u00e0", "incontournable", "\u00e0", "l\u2019", "om"]}
{"label": 8, "text": ["entre", "escrime", "et", "chor\u00e9graphies", "de", "\u00ab", "star", "wars", "\u00bb", ",", "les", "d\u00e9buts", "prometteurs", "du", "sabre", "laser"]}
{"label": 8, "text": ["ski", ":", "alexis", "pinturault", "\u00e0", "son", "sommet", "\u00e0", "are"]}
{"label": 8, "text": ["ski", ":", "alexis", "pinturault", "m\u00e9daill\u00e9", "de", "bronze", "en", "g\u00e9ant"]}
{"label": 8, "text": ["des", "difficult\u00e9s", "dans", "l\u2019", "organisation", "des", "contr\u00f4les", "antidopage", "en", "france"]}
{"label": 8, "text": ["fragilis\u00e9", ",", "le", "vice-pr\u00e9sident", "de", "l\u2019", "as", "monaco", "vadim", "vasilyev", "d\u00e9missionne"]}
{"label": 8, "text": ["manchester", "united", "-", "psg", ":", "la", "\u00ab", "patte", "\u00bb", "gagnante", "de", "thomas", "tuchel"]}
{"label": 8, "text": ["\u00ab", "en", "mati\u00e8re", "de", "formation", ",", "le", "football", "s\u2019", "est", "dot\u00e9", "d\u2019", "outils", "de", "r\u00e9gulation", "particuliers", "\u00bb"]}
{"label": 8, "text": ["manchester", "united", "-", "psg", ":", "\u00e0", "old", "trafford", ",", "les", "diables", "\u00e9taient", "parisiens"]}
{"label": 8, "text": ["la", "d\u00e9pouille", "du", "footballeur", "emiliano", "sala", "rapatri\u00e9e", "en", "argentine"]}
{"label": 8, "text": ["manchester", "united", "-", "psg", ":", "paris", "prend", "une", "option", "pour", "les", "quarts", "de", "la", "ligue", "des", "champions", "2019"]}
{"label": 6, "text": ["\u00ab", "quand", "la", "nature", "est", "reconnue", "sujet", "de", "droit", ",", "cela", "permet", "de", "r\u00e9guler", "des", "activit\u00e9s", "industrielles", "\u00bb"]}
{"label": 6, "text": ["le", "botswana", "d\u00e9cid\u00e9", "\u00e0", "l\u00e9galiser", "la", "chasse", "aux", "animaux", "sauvages"]}
{"label": 6, "text": ["greta", "thunberg", "et", "les", "jeunes", "marchent", "pour", "le", "climat", "\u00e0", "paris", ":", "\u00ab", "quand", "je", "serai", "grand", ",", "je", "voudrais", "\u00eatre", "vivant", "\u00bb"]}
{"label": 6, "text": ["la", "fao", "met", "en", "garde", "contre", "le", "risque", "de", "p\u00e9nurie", "alimentaire", "faute", "de", "biodiversit\u00e9"]}
{"label": 6, "text": ["les", "fran\u00e7ais", "mangent", "plus", "de", "viande", ",", "si", "on", "compte", "celle", "mang\u00e9e", "en", "restaurant"]}
{"label": 6, "text": ["abeille", "g\u00e9ante", "de", "wallace", ":", "on", "a", "retrouv\u00e9", "la", "plus", "grosse", "abeille", "du", "monde"]}
{"label": 6, "text": ["le", "portrait", "de", "macron", "\u00ab", "enlev\u00e9", "\u00bb", "par", "des", "militants", "de", "la", "lutte", "pour", "le", "climat", "dans", "une", "mairie", "parisienne"]}
{"label": 6, "text": ["record", "de", "conversions", "des", "agriculteurs", "en", "bio", "en", "2018"]}
{"label": 6, "text": ["alimentation", ":", "disney", "lance", "son", "propre", "label", "nutritionnel", "pour", "les", "enfants"]}
{"label": 6, "text": ["un", "\u00ab", "plan", "d\u2019", "investissement", "climatique", "\u00bb", "de", "400", "milliards", "de", "dollars", "pour", "le", "sahel"]}
{"label": 6, "text": ["les", "d\u00e9chets", "nucl\u00e9aires", "de", "faible", "activit\u00e9", ",", "un", "march\u00e9", "attractif"]}
{"label": 6, "text": ["d\u00e9chets", "nucl\u00e9aires", "\u00e0", "faible", "activit\u00e9", ":", "la", "piste", "de", "la", "valorisation", "en", "d\u00e9bat"]}
{"label": 6, "text": ["\u00ab", "nous", ",", "scientifiques", ",", "ferons", "aussi", "la", "gr\u00e8ve", "scolaire", "du", "15", "mars", "\u00bb"]}
{"label": 4, "text": ["la", "conscience", "dans", "tous", "ses", "\u00e9tats"]}
{"label": 4, "text": ["la", "th\u00e9rapie", "cellulaire", "pour", "les", "maladies", "auto-immunes"]}
{"label": 4, "text": ["david", "fruchtman", ",", "un", "parcours", "d\u2019", "exception", "dans", "la", "lutte", "contre", "la", "scl\u00e9rose", "en", "plaques"]}
{"label": 4, "text": ["un", "coupe-faim", "pour", "les", "moustiques"]}
{"label": 4, "text": ["miguel", "biard", ",", "un", "arch\u00e9ologue", "taill\u00e9", "dans", "la", "pierre"]}
{"label": 4, "text": ["l\u2019", "abeille", ",", "une", "b\u00eate", "en", "maths"]}
{"label": 4, "text": ["vivre", "sans", "les", "oiseaux"]}
{"label": 4, "text": ["paul", "seabright", ":", "\u00ab", "l\u2019", "imp\u00f4t", "ne", "d\u00e9courage", "pas", "d\u2019", "innover", "\u00bb"]}
{"label": 4, "text": ["pourquoi", "la", "nasa", "s\u2019", "int\u00e9resse", "\u00e0", "cette", "\u00eele", "sortie", "des", "eaux", "?"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "evitons", "de", "croire", "dans", "les", "seules", "vertus", "des", "algorithmes", "comme", "parcoursup", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["grandes", "\u00e9coles", ":", "des", "investisseurs", "dans", "les", "starting-blocks"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "la", "r\u00e9forme", "du", "lyc\u00e9e", "offre", "plus", "de", "choix", "ou", "moins", "de", "postes", "?", "\u00bb", ":", "le", "casse-t\u00eate", "des", "sp\u00e9cialisations"]}
{"label": 7, "text": ["les", "masters", "en", "data", "ouvrent", "un", "boulevard", "vers", "l\u2019", "emploi"]}
{"label": 7, "text": ["o21", ".", "fonctionnaire", "et", "championne", "d\u2019", "europe", "de", "kendo"]}
{"label": 7, "text": ["stress", ",", "ingratitude", ",", "\u00e9puisement", ":", "l\u2019", "amertume", "des", "jeunes", "avocats"]}
{"label": 7, "text": ["miryam", "houali", ",", "une", "\u00ab", "reine", "\u00bb", "dans", "le", "monde", "masculin", "du", "jeu", "vid\u00e9o"]}
{"label": 7, "text": ["a", "l\u2019", "institut", "fran\u00e7ais", "du", "p\u00e9trole", ",", "de", "jeunes", "\u00e9tudiants", "qui", "assument", "le", "\u00ab", "vieux", "monde", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["masters", ":", "l\u2019", "embarras", "du", "choix"]}
{"label": 7, "text": ["christophe", "galati", ",", "le", "\u00ab", "monsieur", "poulpe", "\u00bb", "du", "jeu", "vid\u00e9o"]}
{"label": 7, "text": ["recherche", "d\u2019", "emploi", ":", "les", "universit\u00e9s", "ont", "-", "elles", "rattrap\u00e9", "leur", "retard", "face", "aux", "grandes", "\u00e9coles", "?"]}
{"label": 7, "text": ["parcoursup", ":", "conseils", ",", "d\u00e9cryptages", "et", "erreurs", "\u00e0", "ne", "pas", "faire"]}
{"label": 7, "text": ["o21", ".", "entre", "doutes", "et", "d\u00e9termination", ",", "l\u2019", "heure", "des", "choix", "d\u2019", "orientation"]}
{"label": 7, "text": ["mardi", "5", "f\u00e9vrier", ",", "participez", "\u00e0", "la", "soir\u00e9e", "o21", "du", "\u00ab", "monde", "\u00bb", "\u00e0", "marseille"]}
{"label": 7, "text": ["comment", "bien", "choisir", "son", "master", "?"]}
{"label": 7, "text": ["\u00ab", "parcoursup", "oblige", "les", "jeunes", "\u00e0", "devenir", "adulte", "trop", "t\u00f4t", "\u00bb"]}
{"label": 7, "text": ["o21", ".", "la", "blockchain", ",", "r\u00e9servoir", "de", "nouveaux", "m\u00e9tiers"]}
{"label": 7, "text": ["ils", "exercent", "un", "m\u00e9tier", "qui", "n\u2019", "existait", "pas", "il", "y", "a", "dix", "ans", ",", "et", "n\u2019", "existera", "peut-\u00eatre", "plus", "dans", "quelques", "ann\u00e9es"]}
{"label": 7, "text": ["trois", "raisons", "de", "venir", "au", "salon", "des", "masters", "du", "\u00ab", "monde", "\u00bb", ",", "samedi", ",", "\u00e0", "paris"]}
{"label": 0, "text": ["a", "paris", ",", "une", "cit\u00e9", "universelle", "pour", "vivre", "avec", "le", "handicap"]}
{"label": 0, "text": ["egalit\u00e9", "femmes", "-", "hommes", ":", "le", "nouvel", "index", "des", "grandes", "entreprises", "obtenu", "\u00e0", "l\u2019", "arrach\u00e9"]}
{"label": 0, "text": ["quatre", "applis", "pour", "reprendre", "le", "contr\u00f4le", "de", "son", "t\u00e9l\u00e9phone"]}
{"label": 0, "text": ["cr\u00e9dit", "immobilier", ":", "emprunter", "apr\u00e8s", "60", "ans"]}
{"label": 0, "text": ["\u00ab", "hier", ",", "les", "jeunes", "cadres", "seraient", "all\u00e9s", "dans", "les", "banlieues", "chics", "de", "paris", ".", "aujourd\u2019hui", ",", "c\u2019", "est", "les", "capitales", "r\u00e9gionales", "\u00bb"]}
{"label": 0, "text": ["la", "croissance", "am\u00e9ricaine", "au", "plus", "haut", "depuis", "2005"]}
{"label": 0, "text": ["\u00ab", "huawei", ",", "c\u2019", "est", "beau", "\u00bb", ",", "une", "chanson", "\u00e0", "la", "gloire", "du", "fabricant", "chinois", "de", "smartphones"]}
{"label": 0, "text": ["conforama", "en", "mauvaise", "posture"]}
{"label": 0, "text": ["\u00ab", "l\u2019", "histoire", "de", "technicolor", "est", "celle", "de", "la", "fin", "d\u2019", "une", "ambition", "\u00bb"]}
{"label": 0, "text": ["la", "transformation", "de", "carrefour", "commence", "\u00e0", "porter", "ses", "fruits"]}
{"label": 2, "text": ["audiovisuel", "public", ":", "france", "bleu", "et", "france", "3", "s\u2019", "essaient", "aux", "matinales", "communes"]}
{"label": 2, "text": ["un", "journaliste", "poursuit", "richard", "ferrand", "pour", "l\u2019", "avoir", "bloqu\u00e9", "sur", "twitter"]}
{"label": 2, "text": ["\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb", ":", "en", "interne", "comme", "en", "externe", ",", "des", "\u00ab", "tensions", "\u00bb", "traversent", "bfm", "-", "tv"]}
{"label": 2, "text": ["la", "cha\u00eene", "rt", "surfe", "sur", "le", "mouvement", "des", "\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["internet", ":", "la", "pol\u00e9mique", "sur", "la", "mesure", "de", "l\u2019", "audience", "en", "ligne", "est", "relanc\u00e9e"]}
{"label": 2, "text": ["jean-fran\u00e7ois", "kahn", ":", "\u00ab", "\u201c", "gilets", "jaunes", "\u201d", ":", "une", "autocritique", "des", "m\u00e9dias", "s\u2019", "impose", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["audiences", "2018", "des", "cha\u00eenes", "historiques", "en", "hausse", ",", "sauf", "m6"]}
{"label": 2, "text": ["le", "site", "de", "la", "gauche", "radicale", "\u00ab", "lundimatin", "\u00bb", "boost\u00e9", "par", "l\u2019", "effet", "\u00ab", "gilets", "jaunes", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["un", "ap\u00e9ro", "avec", "fr\u00e9d\u00e9ric", "beigbeder", ":", "\u00ab", "je", "suis", "un", "diplodocus", "dans", "le", "nouveau", "monde", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["melody", "d\u2019", "afrique", ",", "ou", "la", "chasse", "au", "tr\u00e9sor", "dans", "les", "archives", "t\u00e9l\u00e9", "du", "continent"]}
{"label": 2, "text": ["tunisie", ":", "heurts", "entre", "policiers", "et", "manifestants", "apr\u00e8s", "l\u2019", "immolation", "par", "le", "feu", "d\u2019", "un", "journaliste"]}
{"label": 2, "text": ["le", "milliardaire", "tch\u00e8que", "daniel", "kretinsky", "ach\u00e8te", "deux", "centrales", "\u00e9lectriques", "en", "france"]}
{"label": 2, "text": ["de", "la", "rumeur", "aux", "\u00ab", "fake", "news", "\u00bb"]}
{"label": 2, "text": ["moscou", "r\u00e9plique", "aux", "menaces", "britanniques", "contre", "rt", "en", "enqu\u00eatant", "sur", "la", "bbc"]}
{"label": 2, "text": ["accord", "entre", "le", "cin\u00e9ma", "et", "la", "t\u00e9l\u00e9vision", "pour", "la", "chronologie", "des", "m\u00e9dias"]}
{"label": 9, "text": ["pour", "bien", "dormir", ",", "faites", "-", "vous", "bercer"]}
{"label": 9, "text": ["apr\u00e8s", "savencia", ",", "lactalis", "retire", "des", "produits", "infantiles", "pour", "risque", "de", "contamination", "\u00e0", "la", "salmonelle"]}
{"label": 9, "text": ["\u00ab", "en", "norv\u00e8ge", ",", "c\u2019", "est", "l\u2019", "homme", "qui", "est", "au", "c\u0153ur", "de", "la", "soci\u00e9t\u00e9", ",", "pas", "le", "consommateur", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["psychiatrie", ":", "agn\u00e8s", "buzyn", "promet", "40", "millions", "d\u2019", "euros", "pour", "financer", "son", "plan"]}
{"label": 9, "text": ["au", "proc\u00e8s", "du", "scandale", "de", "la", "viande", "de", "cheval", ",", "l\u2019", "ex", "-", "directeur", "de", "spanghero", "plaide", "la", "na\u00efvet\u00e9"]}
{"label": 9, "text": ["la", "patiente", "morte", "aux", "urgences", "de", "l\u2019", "h\u00f4pital", "lariboisi\u00e8re", "s\u2019", "est", "\u00e9touff\u00e9e", ",", "r\u00e9v\u00e8le", "son", "autopsie"]}
{"label": 9, "text": ["plusieurs", "substances", "controvers\u00e9es", "sont", "contenues", "dans", "le", "pain", ",", "selon", "\u00ab", "60", "millions", "de", "consommateurs", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["les", "\u00ab", "valeurs", "limites", "acceptables", "\u00bb", "de", "chlord\u00e9cone", "dans", "les", "viandes", "et", "poissons", "vont", "\u00eatre", "diminu\u00e9es"]}
{"label": 9, "text": ["syndrome", "du", "b\u00e9b\u00e9", "secou\u00e9", ":", "\u00ab", "l\u2019", "expertise", "m\u00e9dico-l\u00e9gale", "est", "d\u2019", "abord", "au", "service", "des", "enfants", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["syndrome", "du", "b\u00e9b\u00e9", "secou\u00e9", ":", "\u00ab", "ce", "qui", "importe", "n\u2019", "est", "pas", "tant", "la", "moralit\u00e9", "des", "experts", "que", "la", "qualit\u00e9", "scientifique", "de", "leur", "travail", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["la", "r\u00e9forme", "du", "financement", "des", "transports", "sanitaires", "mise", "en", "\u00ab", "pause", "\u00bb"]}
{"label": 9, "text": ["contre", "la", "chute", "des", "cheveux", ",", "gare", "au", "finast\u00e9ride"]}
{"label": 9, "text": ["du", "glyphosate", "et", "des", "substances", "chimiques", "dangereuses", "dans", "les", "couches", "jetables", "pour", "b\u00e9b\u00e9s"]}
{"label": 9, "text": ["grippe", ":", "la", "vaccination", "en", "pharmacie", "\u00e9tendue", "\u00e0", "toute", "la", "france", "\u00e0", "l\u2019", "automne"]}
{"label": 9, "text": ["lentilles", ",", "pois", "chiches", ",", "noix", "...", "comment", "manger", "mieux", "et", "bouger", "pour", "\u00eatre", "en", "bonne", "sant\u00e9"]}
{"label": 9, "text": ["en", "france", ",", "le", "d\u00e9compte", "des", "cas", "de", "cancer", "n\u2019", "est", "effectu\u00e9", "que", "pour", "22", "%", "de", "la", "population"]}
{"label": 10, "text": ["la", "mort", "suspecte", "d\u2019", "un", "secr\u00e9taire", "g\u00e9n\u00e9ral", "de", "l\u2019", "onu", "d\u00e9crypt\u00e9e", "dans", "un", "documentaire"]}
{"label": 10, "text": ["mission", "patrimoine", ":", "les", "nouveaut\u00e9s", "de", "\u00ab", "l\u2019", "an", "2", "\u00bb"]}
